{
    "id": "725e474e2f800eead7a271048980325b31dfa55b2873c29f3ef7a3c93b31caea",
    "metadata": "2011-12 Segunda Divisi\u00f3n | Managerial changes | Managerial changes",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Team",
        "Outgoing_manager",
        "Manner_of_departure",
        "Date_of_vacancy",
        "Replaced_by",
        "Date_of_appointment",
        "Position_in_table"
    ],
    "cell": [
        [
            "Deportivo La Coru\u00f1a",
            "Miguel \u00c1ngel Lotina",
            "End of contract",
            "23 May 2011",
            "Jos\u00e9 Luis Oltra",
            "27 May 2011",
            "18th (in La Liga )"
        ],
        [
            "Almer\u00eda",
            "Roberto Olabe",
            "Sacked",
            "24 May 2011",
            "Lucas Alcaraz",
            "25 June 2011",
            "20th (in La Liga )"
        ],
        [
            "H\u00e9rcules",
            "Miroslav \u0110uki\u0107",
            "End of contract",
            "26 May 2011",
            "Juan Carlos Mandi\u00e1",
            "22 June 2011",
            "19th (in La Liga )"
        ],
        [
            "Cartagena",
            "Juan Ignacio Mart\u00ednez",
            "End of contract",
            "28 May 2011",
            "Paco L\u00f3pez",
            "28 May 2011",
            "13th ( 2010-11 )"
        ],
        [
            "Numancia",
            "Juan Carlos Unzu\u00e9",
            "End of contract",
            "31 May 2011",
            "Pablo Mach\u00edn",
            "31 May 2011",
            "10th ( 2010-11 )"
        ],
        [
            "C\u00f3rdoba",
            "Lucas Alcaraz",
            "End of contract",
            "2 June 2011",
            "Paco J\u00e9mez",
            "8 June 2011",
            "16th ( 2010-11 )"
        ],
        [
            "Huesca",
            "On\u00e9simo S\u00e1nchez",
            "End of contract",
            "2 June 2011",
            "\u00c1ngel Royo",
            "8 June 2011",
            "14th ( 2010-11 )"
        ],
        [
            "Barcelona B",
            "Luis Enrique",
            "Mutual consent",
            "3 June 2011",
            "Eusebio Sacrist\u00e1n",
            "28 June 2011",
            "3rd ( 2010-11 )"
        ],
        [
            "Xerez",
            "Javi L\u00f3pez",
            "End of contract",
            "4 June 2011",
            "Juan Merino",
            "14 June 2011",
            "8th ( 2010-11 )"
        ],
        [
            "Valladolid",
            "Abel Resino",
            "End of contract",
            "17 June 2011",
            "Miroslav \u0110uki\u0107",
            "6 July 2011",
            "7th ( 2010-11 )"
        ],
        [
            "Recreativo",
            "Carlos R\u00edos",
            "Mutual consent",
            "22 June 2011",
            "\u00c1lvaro Cervera",
            "24 June 2011",
            "12th ( 2010-11 )"
        ],
        [
            "Cartagena",
            "Paco L\u00f3pez",
            "Sacked",
            "19 September 2011",
            "Javi L\u00f3pez",
            "20 September 2011",
            "22nd"
        ],
        [
            "Huesca",
            "\u00c1ngel Royo",
            "Sacked",
            "3 October 2011",
            "Quique Hern\u00e1ndez",
            "3 October 2011",
            "20th"
        ],
        [
            "Gimn\u00e0stic",
            "Juan Carlos Oliva",
            "Sacked",
            "30 October 2011",
            "Jorge D`Alessandro",
            "31 October 2011",
            "22nd"
        ],
        [
            "Xerez",
            "Juan Merino",
            "Sacked",
            "4 December 2011",
            "Vicente Moreno",
            "4 December 2011",
            "16th"
        ],
        [
            "Villarreal B",
            "Jos\u00e9 Francisco Molina",
            "Mutual consent",
            "22 December 2011",
            "Julio Vel\u00e1zquez",
            "22 December 2011",
            "18th"
        ],
        [
            "Cartagena",
            "Javi L\u00f3pez",
            "Sacked",
            "23 December 2011",
            "Carlos R\u00edos",
            "23 December 2011",
            "22nd"
        ],
        [
            "Girona",
            "Ra\u00fcl Agn\u00e9",
            "Sacked",
            "15 January 2012",
            "Josu Uribe",
            "15 January 2012",
            "21st"
        ],
        [
            "Recreativo",
            "\u00c1lvaro Cervera",
            "Mutual consent",
            "9 March 2012",
            "Juan Manuel Rodr\u00edguez",
            "9 March 2012",
            "11th"
        ],
        [
            "Alcoyano",
            "David Porras",
            "Sacked",
            "18 March 2012",
            "Luis C\u00e9sar Sampedro",
            "21 March 2012",
            "19th"
        ],
        [
            "Girona",
            "Josu Uribe",
            "Sacked",
            "25 March 2012",
            "Javi Salamero",
            "25 March 2012",
            "21st"
        ],
        [
            "Almer\u00eda",
            "Lucas Alcaraz",
            "Sacked",
            "4 April 2012",
            "Esteban Vigo",
            "4 April 2012",
            "5th"
        ]
    ]
}