{
    "id": "5895c7e1ec48f4c42c4093430d55d4edb5824eb5dbe588b24f6c2166f7e97a00",
    "metadata": "2010-11 La Liga | Managerial changes | Managerial changes",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Team",
        "Outgoing_manager",
        "Manner_of_departure",
        "Date_of_vacancy",
        "Replaced_by",
        "Date_of_appointment",
        "Position_in_table"
    ],
    "cell": [
        [
            "Mallorca",
            "Gregorio Manzano",
            "End of contract",
            "19 May 2010",
            "Michael Laudrup",
            "2 July 2010",
            "5th ( 2009-10 )"
        ],
        [
            "Real Madrid",
            "Manuel Pellegrini",
            "Sacked",
            "26 May 2010",
            "Jos\u00e9 Mourinho",
            "28 May 2010",
            "2nd ( 2009-10 )"
        ],
        [
            "M\u00e1laga",
            "Juan R. L\u00f3pez Mu\u00f1iz",
            "Sacked",
            "16 June 2010",
            "Jesualdo Ferreira",
            "17 June 2010",
            "17th ( 2009-10 )"
        ],
        [
            "Sevilla",
            "Antonio \u00c1lvarez",
            "Sacked",
            "26 September 2010",
            "Gregorio Manzano",
            "26 September 2010",
            "7th"
        ],
        [
            "M\u00e1laga",
            "Jesualdo Ferreira",
            "Sacked",
            "2 November 2010",
            "Manuel Pellegrini",
            "2 November 2010",
            "18th"
        ],
        [
            "Zaragoza",
            "Jos\u00e9 Aurelio Gay",
            "Sacked",
            "17 November 2010",
            "Javier Aguirre",
            "17 November 2010",
            "20th"
        ],
        [
            "Almer\u00eda",
            "Juan Manuel Lillo",
            "Sacked",
            "20 November 2010",
            "Jos\u00e9 Luis Oltra",
            "24 November 2010",
            "19th"
        ],
        [
            "Racing Santander",
            "Miguel \u00c1ngel Portugal",
            "Sacked",
            "7 February 2011",
            "Marcelino Garc\u00eda Toral",
            "9 February 2011",
            "16th"
        ],
        [
            "Osasuna",
            "Jos\u00e9 Antonio Camacho",
            "Sacked",
            "14 February 2011",
            "Jos\u00e9 Luis Mendilibar",
            "14 February 2011",
            "18th"
        ],
        [
            "H\u00e9rcules",
            "Esteban Vigo",
            "Sacked",
            "20 March 2011",
            "Miroslav \u0110uki\u0107",
            "23 March 2011",
            "20th"
        ]
    ]
}