{
    "id": "c76b82cd843a13d96ec9ade97f9cbd1dc362b7f7279f7e3e0a149dc999f3aee4",
    "metadata": "2005 UCI Europe Tour | Events | Events",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Date_",
        "Race_Name",
        "Location_",
        "UCI_Rating",
        "Winner",
        "Team"
    ],
    "cell": [
        [
            "1 February",
            "Grand Prix Cycliste la Marseillaise",
            "France",
            "1.1",
            "Nicki S\u00f6rensen ( DEN )",
            "Team CSC"
        ],
        [
            "2-6 February",
            "\u00c9toile de Bess\u00e8ges",
            "France",
            "2.1",
            "Freddy Bichot ( FRA )",
            "Fran\u00e7aise des Jeux"
        ],
        [
            "6 February",
            "GP Costa degli Etruschi",
            "Italy",
            "1.1",
            "Alessandro Petacchi ( ITA )",
            "Fassa Bortolo"
        ],
        [
            "6 February",
            "Trofeo Mallorca",
            "Spain",
            "1.1",
            "\u00d3scar Freire ( ESP )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "7 February",
            "Trofeo Alcudia",
            "Spain",
            "1.1",
            "\u00d3scar Freire ( ESP )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "8 February",
            "Trofeo Manacor",
            "Spain",
            "1.1",
            "Alejandro Valverde ( ESP )",
            "Illes Balears-Caisse d`Epargne"
        ],
        [
            "9 February",
            "Trofeo Soller",
            "Spain",
            "1.1",
            "Alejandro Valverde ( ESP )",
            "Illes Balears-Caisse d`Epargne"
        ],
        [
            "9-13 February",
            "Tour M\u00e9diterran\u00e9en",
            "France",
            "2.1",
            "Jens Voigt ( GER )",
            "Team CSC"
        ],
        [
            "10 February",
            "Trofeo Calvi\u00e0",
            "Spain",
            "1.1",
            "Antonio Col\u00f3m ( ESP )",
            "Illes Balears-Caisse d`Epargne"
        ],
        [
            "10-13 February",
            "GP Costa Azul",
            "Portugal",
            "2.1",
            "Rub\u00e9n Plaza ( ESP )",
            "Comunidad Valenciana"
        ],
        [
            "13-17 February",
            "Vuelta a Andaluc\u00eda",
            "Spain",
            "2.1",
            "Francisco Cabello ( ESP )",
            "Comunidad Valenciana"
        ],
        [
            "15 February",
            "Trofeo Laigueglia",
            "Italy",
            "1.1",
            "Kim Kirchen ( LUX )",
            "Fassa Bortolo"
        ],
        [
            "16-20 February",
            "Volta ao Algarve",
            "Portugal",
            "2.1",
            "Hugo Sabido ( POR )",
            "Paredes Rota dos Moveis-Beira Tamega"
        ],
        [
            "19 February",
            "Tour du Haut Var",
            "France",
            "2.1",
            "Philippe Gilbert ( BEL )",
            "Fran\u00e7aise des Jeux"
        ],
        [
            "19 February",
            "Trofeo Luis Puig",
            "Spain",
            "1.1",
            "Alessandro Petacchi ( ITA )",
            "Fassa Bortolo"
        ],
        [
            "19-20 February",
            "Crit\u00e9rium des Espoirs",
            "France",
            "2.2",
            "Jean Mespoulede ( FRA )",
            "CC Marmande 47"
        ],
        [
            "20 February",
            "Classic Haribo",
            "France",
            "1.1",
            "Gorik Gardeyn ( BEL )",
            "Mr Bookmaker.com-Sports Tech"
        ],
        [
            "22-26 February",
            "Volta a la Comunitat Valenciana",
            "Spain",
            "2.1",
            "Alessandro Petacchi ( ITA )",
            "Fassa Bortolo"
        ],
        [
            "26 February",
            "Omloop Het Volk",
            "Belgium",
            "1.HC",
            "Nick Nuyens ( BEL )",
            "Quick Step-Innergetic"
        ],
        [
            "26 February",
            "GP Chiasso",
            "Switzerland",
            "1.1",
            "Kim Kirchen ( LUX )",
            "Fassa Bortolo"
        ],
        [
            "26 February",
            "Beverbeek Classic",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Jarno Van Mingeroet ( BEL )",
            "Profel Cycling Team"
        ],
        [
            "27 February",
            "Kuurne-Brussels-Kuurne",
            "Belgium",
            "1.1",
            "George Hincapie ( USA )",
            "Discovery Channel"
        ],
        [
            "27 February",
            "Cl\u00e1sica de Almer\u00eda",
            "Spain",
            "1.1",
            "Iv\u00e1n Guti\u00e9rrez ( ESP )",
            "Illes Balears-Caisse d`Epargne"
        ],
        [
            "27 February",
            "GP di Lugano",
            "Switzerland",
            "1.1",
            "Rik Verbrugghe ( BEL )",
            "Quick Step-Innergetic"
        ],
        [
            "2-6 March",
            "Vuelta a Murcia",
            "Spain",
            "2.1",
            "Koldo Gil ( ESP )",
            "Liberty Seguros-W\u00fcrth"
        ],
        [
            "5 March",
            "Milano-Torino",
            "Italy",
            "1.HC",
            "Fabio Sacchi ( ITA )",
            "Fassa Bortolo"
        ],
        [
            "6 March",
            "Les Monts Luberon",
            "France",
            "1.2",
            "Florent Brard ( FRA )",
            "Agritubel-Loudun"
        ],
        [
            "6 March",
            "Trofeo Zs\u0161di",
            "Italy",
            "1.2",
            "Maurizio Biondo ( ITA )",
            "GS Promosport"
        ],
        [
            "6 March",
            "Grand Prix de la Ville de Lillers",
            "France",
            "1.2",
            "Johan Coenen ( BEL )",
            "Mr Bookmaker.com-Sports Tech"
        ],
        [
            "6 March",
            "GP Knorr",
            "Switzerland",
            "1.2",
            "Mauro Santambrogio ( ITA )",
            "LPR-Piacenza"
        ],
        [
            "7 March",
            "Giro della Provincia di Lucca",
            "Italy",
            "1.1",
            "Mario Cipollini ( ITA )",
            "Liquigas-Bianchi"
        ],
        [
            "10-13 March",
            "GP do Oeste",
            "Portugal",
            "2.2",
            "C\u00e2ndido Barbosa ( POR )",
            "LA Aluminios / Liberty Seguros"
        ],
        [
            "11-14 March",
            "Istrian Spring Trophy",
            "Croatia",
            "2.2",
            "Borut Bo\u017ei\u010d ( SLO )",
            "Perutnina Ptuj"
        ],
        [
            "13 March",
            "Paris-Troyes",
            "France",
            "1.2",
            "Florent Brard ( FRA )",
            "Agritubel-Loudun"
        ],
        [
            "13 March",
            "Porec Trophy",
            "Croatia",
            "1.2",
            "Jochen Summer ( AUT )",
            "Elk Haus-Simplon"
        ],
        [
            "13 March",
            "Omloop van het Waasland",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Gorik Gardeyn ( BEL )",
            "Mr Bookmaker.com-Sports Tech"
        ],
        [
            "13 March",
            "Trofeo Franco Balestra",
            "Italy",
            "1.2",
            "Branislau Samoilau ( BLR )",
            "Palazzago AB Isolanti"
        ],
        [
            "13 March",
            "Bordeaux-Saintes",
            "France",
            "1.2",
            "John Nilsson ( SWE )",
            "Auber 93"
        ],
        [
            "13 March",
            "Giro del Mendrisiotto",
            "Switzerland",
            "1.2",
            "Michele Maccanti ( ITA )",
            "LPR-Piacenza"
        ],
        [
            "16 March",
            "Nokere-Koerse",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Steven de Jongh ( NED )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "18 March",
            "Classic Loire Atlantique",
            "France",
            "1.1",
            "Jos\u00e9 Alberto Mart\u00ednez ( ESP )",
            "Agritubel-Loudun"
        ],
        [
            "20 March",
            "Cholet - Pays De Loire",
            "France",
            "1.1",
            "Pierrick F\u00e9drigo ( FRA )",
            "Bouygues T\u00e9l\u00e9com"
        ],
        [
            "20 March",
            "GP San Giuseppe",
            "Italy",
            "1.2",
            "Martin Pedersen ( DEN )",
            "Team GLS"
        ],
        [
            "20 March",
            "GP Rudy Dhaenens",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Koen Barb\u00e9 ( BEL )",
            "Chocolade Jacques-T Interim"
        ],
        [
            "20 March",
            "Stausee Rundfahrt",
            "Switzerland",
            "1.1",
            "Danilo Napolitano ( ITA )",
            "LPR-Piacenza"
        ],
        [
            "20 March",
            "La Roue Tourangelle",
            "France",
            "1.2",
            "Gilles Canouet ( FRA )",
            "Agritubel-Loudun"
        ],
        [
            "21-25 March",
            "Setmana Catalana de Ciclisme",
            "Spain",
            "2.HC",
            "Alberto Contador ( ESP )",
            "Liberty Seguros-W\u00fcrth"
        ],
        [
            "21-27 March",
            "Tour de Normandie",
            "France",
            "2.2",
            "Kai Reus ( NED )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "22-26 March",
            "Settimana Coppi & Bartali",
            "Italy",
            "2.1",
            "Franco Pellizotti ( ITA )",
            "Liquigas-Bianchi"
        ],
        [
            "23 March",
            "Dwars door Vlaanderen",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Nico Eeckhout ( BEL )",
            "Chocolade Jacques-T Interim"
        ],
        [
            "23 March",
            "GP Waregem",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Romain Fondard ( FRA )",
            "VC Roubaix"
        ],
        [
            "25-29 March",
            "The Paths of King Nikola",
            "Serbia and Montenegro",
            "2.2",
            "Mitja Mahori\u010d ( SLO )",
            "Perutnina Ptuj"
        ],
        [
            "26 March",
            "E3 Prijs Vlaanderen - Harelbeke",
            "Belgium",
            "1.HC",
            "Tom Boonen ( BEL )",
            "Quick Step-Innergetic"
        ],
        [
            "26-27 March",
            "Crit\u00e9rium International",
            "France",
            "2.HC",
            "Bobby Julich ( USA )",
            "Team CSC"
        ],
        [
            "27 March",
            "Brabantse Pijl",
            "Belgium",
            "1.HC",
            "\u00d3scar Freire ( ESP )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "28 March",
            "Giro della Provincia di Reggio Calabria",
            "Italy",
            "1.1",
            "Guillermo Bongiorno ( ARG )",
            "Ceramica Panaria-Navigare"
        ],
        [
            "28 March",
            "Rund um K\u00f6ln",
            "Germany",
            "1.1",
            "David Kopp ( GER )",
            "Team Wiesenhof"
        ],
        [
            "28 March",
            "Giro del Belvedere",
            "Italy",
            "1.2U",
            "Gianluca Coletta ( ITA )",
            "Concrete San Marco Caneva"
        ],
        [
            "29 March",
            "Paris-Camembert",
            "France",
            "1.1",
            "Laurent Brochard ( FRA )",
            "Bouygues T\u00e9l\u00e9com"
        ],
        [
            "29 March",
            "GP Palio del Recioto",
            "Italy",
            "1.2U",
            "Andrei Kunitski ( BLR )",
            "Palazzago AB Isolanti"
        ],
        [
            "29-31 March",
            "Three Days of De Panne",
            "Belgium",
            "2.HC",
            "Stijn Devolder ( BEL )",
            "Discovery Channel"
        ],
        [
            "1 April",
            "Route Ad\u00e9lie de Vitr\u00e9",
            "France",
            "1.1",
            "Daniele Contrini ( ITA )",
            "LPR-Piacenza"
        ],
        [
            "1-3 April",
            "Le Triptyque des Monts et Ch\u00e2teaux",
            "Belgium",
            "2.2",
            "Marc De Maar ( NED )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "2 April",
            "Hel van het Mergelland",
            "Netherlands",
            "1.1",
            "Nico Sijmens ( BEL )",
            "Landbouwkrediet-Colnago"
        ],
        [
            "2 April",
            "Boucle de l`Artois",
            "France",
            "1.2",
            "J\u00e9r\u00f4me Bouchet ( FRA )",
            "VC Roubaix"
        ],
        [
            "2 April",
            "GP Miguel Indurain",
            "Spain",
            "1.1",
            "Javier Pascual Rodr\u00edguez ( ESP )",
            "Comunidad Valenciana"
        ],
        [
            "3 April",
            "Archer GP",
            "United Kingdom",
            "1.2",
            "John Tanner ( GBR )",
            "Planet X-Cycling Plus"
        ],
        [
            "3 April",
            "Tour du Lac L\u00e9man",
            "Switzerland",
            "1.2",
            "Jonas Ljungblad ( SWE )",
            "Amore & Vita-Beretta"
        ],
        [
            "3 April",
            "GP de la Ville de Rennes",
            "France",
            "1.1",
            "Ludovic Turpin ( FRA )",
            "AG2R Pr\u00e9voyance"
        ],
        [
            "5-8 April",
            "Circuit de la Sarthe",
            "France",
            "2.1",
            "Sylvain Chavanel ( FRA )",
            "Cofidis"
        ],
        [
            "6-10 April",
            "Cintur\u00f3n a Mallorca",
            "Spain",
            "2.2",
            "Dmitriy Kozontchuk ( RUS )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "6-10 April",
            "Settimana Lombarda",
            "Italy",
            "2.2",
            "Riccardo Ricc\u00f2 ( ITA )",
            "Grassi-Marco Pantani"
        ],
        [
            "7 April",
            "GP Pino Cerami",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Kai Reus ( NED )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "8-10 April",
            "Circuit des Ardennes",
            "France",
            "2.2",
            "Florian Morizot ( FRA )",
            "UV Aube"
        ],
        [
            "9 April",
            "Ronde van Drenthe",
            "Netherlands",
            "1.1",
            "Marcel Sieberg ( GER )",
            "Team Lamonta"
        ],
        [
            "10 April",
            "Klasika Primavera",
            "Spain",
            "1.1",
            "David Etxebarria ( ESP )",
            "Liberty Seguros-W\u00fcrth"
        ],
        [
            "10 April",
            "GP de la Ville de Nogent-sur-Oise",
            "France",
            "1.2",
            "Tristan Valentin ( FRA )",
            "Auber 93"
        ],
        [
            "13 April",
            "Scheldeprijs",
            "Belgium",
            "1.HC",
            "Thorwald Veneberg ( NED )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "13 April",
            "La C\u00f4te Picarde",
            "France",
            "1.2",
            "Jean-Marc Marino ( FRA )",
            "UC Ch\u00e2teauroux"
        ],
        [
            "13-17 April",
            "Vuelta a Aragon",
            "Spain",
            "2.1",
            "Rub\u00e9n Plaza ( ESP )",
            "Comunidad Valenciana"
        ],
        [
            "13-17 April",
            "Tour du Loir-et-Cher",
            "France",
            "2.2",
            "Marc De Maar ( NED )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "14 April",
            "GP de Denain",
            "France",
            "1.1",
            "Jimmy Casper ( FRA )",
            "Cofidis"
        ],
        [
            "15 April",
            "Veenendaal-Veenendaal",
            "Netherlands",
            "1.HC",
            "Paul Van Schalen ( NED )",
            "AXA Pro-Cycling Team"
        ],
        [
            "15-17 April",
            "Tour Nord-Is\u00e8re",
            "France",
            "2.2",
            "Maint Berkenbosch ( NED )",
            "Trientalis-Apac Team"
        ],
        [
            "16 April",
            "Tour du Finist\u00e8re",
            "France",
            "1.1",
            "Simon Gerrans ( AUS )",
            "AG2R Pr\u00e9voyance"
        ],
        [
            "17 April",
            "Giro d`Oro",
            "Italy",
            "1.1",
            "Luca Mazzanti ( ITA )",
            "Ceramica Panaria-Navigare"
        ],
        [
            "17 April",
            "Rund um D\u00fcren",
            "Germany",
            "1.2",
            "Robert Retschke ( GER )",
            "Team ComNet-Senges"
        ],
        [
            "17 April",
            "Tro-Bro L\u00e9on",
            "France",
            "1.1",
            "Tristan Valentin ( FRA )",
            "Auber 93"
        ],
        [
            "18-22 April",
            "Tour of Hellas",
            "Greece",
            "2.2",
            "Valeriy Dmitriyev ( KAZ )",
            "Kazakhstan (national team)"
        ],
        [
            "19-22 April",
            "Giro del Trentino",
            "Italy",
            "2.1",
            "Julio Alberto P\u00e9rez ( MEX )",
            "Ceramica Panaria-Navigare"
        ],
        [
            "20-24 April",
            "Niedersachsen-Rundfahrt",
            "Germany",
            "2.1",
            "Stefan Schumacher ( GER )",
            "Shimano-Memory Corp"
        ],
        [
            "20-24 April",
            "Vuelta a Extremadura",
            "Spain",
            "2.2",
            "Luis Roberto Alvarez ( ESP )",
            "Cropusa Burgos"
        ],
        [
            "21-24 April",
            "Szlakiem Grod\u00f3w Piastowskich",
            "Poland",
            "2.2",
            "Zbigniew Pi\u0105tek ( POL )",
            "Intel-Action"
        ],
        [
            "22-24 April",
            "Vuelta a la Rioja",
            "Spain",
            "2.1",
            "Javier Pascual Rodr\u00edguez ( ESP )",
            "Comunidad Valenciana"
        ],
        [
            "23-27 April",
            "GP of Sochi",
            "Russia",
            "2.2",
            "Alexander Khatuntsev ( RUS )",
            "Omnibike Dynamo Moscow"
        ],
        [
            "24 April",
            "Giro dell`Appennino",
            "Italy",
            "1.1",
            "Gilberto Simoni ( ITA )",
            "Lampre-Caffita"
        ],
        [
            "24 April",
            "Paris - Mantes-en-Yvelines",
            "France",
            "1.2",
            "Maxime Mederel ( FRA )",
            "Auber 93"
        ],
        [
            "24 April",
            "Ronde van Noord-Holland",
            "Netherlands",
            "1.1",
            "Paul Van Schalen ( NED )",
            "AXA Pro-Cycling Team"
        ],
        [
            "24 April",
            "Berner Rundfahrt",
            "Switzerland",
            "1.1",
            "Ren\u00e9 Weissinger ( GER )",
            "Volksbank-Ideal"
        ],
        [
            "24 April",
            "Ronde Van Vlaanderen Beloften",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Kenny Dehaes ( BEL )",
            "Amuzza.com-DAVO"
        ],
        [
            "25 April",
            "Gran Premio della Liberazione",
            "Italy",
            "1.2",
            "Chris Sutton ( AUS )",
            "Australia (national team)"
        ],
        [
            "25 April",
            "Giro della Provincia di Biella",
            "Italy",
            "1.2",
            "Denis Shkarpeta ( UZB )",
            "Ceramica Pagnoncelli"
        ],
        [
            "25 April-1 May",
            "Ruban Granitier Breton",
            "France",
            "2.2",
            "St\u00e9phane Petilleau ( FRA )",
            "Bretagne-Jean Floc`h"
        ],
        [
            "26 April-1 May",
            "Giro delle Regioni",
            "Italy",
            "2.2",
            "Luigi Sestili ( ITA )",
            "Italy (national team)"
        ],
        [
            "27-30 April",
            "Circuit de Lorraine",
            "France",
            "2.1",
            "Andris Naudu\u017es ( LAT )",
            "Naturino-Sapore di Mare"
        ],
        [
            "27 April-1 May",
            "Vuelta a Castilla y Le\u00f3n",
            "Spain",
            "2.1",
            "Carlos Garc\u00eda Quesada ( ESP )",
            "Comunidad Valenciana"
        ],
        [
            "30 April",
            "Grand Prix Herning",
            "Denmark",
            "1.1",
            "Michael Blaudzun ( DEN )",
            "Team CSC"
        ],
        [
            "30 April",
            "GP Industria & Artigianato di Larciano",
            "Italy",
            "1.1",
            "Luca Mazzanti ( ITA )",
            "Ceramica Panaria-Navigare"
        ],
        [
            "1 May",
            "CSC Classic",
            "Denmark",
            "1.1",
            "Jacob Rasmussen ( DEN )",
            "Team GLS"
        ],
        [
            "1 May",
            "Troph\u00e9e des Grimpeurs",
            "France",
            "1.1",
            "Philippe Gilbert ( BEL )",
            "Fran\u00e7aise des Jeux"
        ],
        [
            "1 May",
            "Giro della Toscana",
            "Italy",
            "1.1",
            "Daniele Bennati ( ITA )",
            "Lampre-Caffita"
        ],
        [
            "1 May",
            "Rund um den Henninger Turm",
            "Germany",
            "1.HC",
            "Erik Zabel ( GER )",
            "T-Mobile Team"
        ],
        [
            "1 May",
            "Memorial Andrzeja Trochanowskiego",
            "Poland",
            "1.2",
            "Franti\u0161ek Rabo\u0148 ( CZE )",
            "PSK Whirlpool"
        ],
        [
            "1 May",
            "Grote 1-MeiPrijs",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Hamish Haynes ( GBR )",
            "Team Cyclingnews.com"
        ],
        [
            "1 May",
            "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge Espoirs",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Martin Pedersen ( DEN )",
            "Team GLS"
        ],
        [
            "1-8 May",
            "Presidential Tour of Turkey",
            "Turkey",
            "2.2",
            "Svetoslav Tchanliev ( BUL )",
            "Burgas"
        ],
        [
            "2 May",
            "GP of Moscow",
            "Russia",
            "1.2",
            "Alexey Shmidt ( RUS )",
            "Omnibike Dynamo Moscow"
        ],
        [
            "2-5 May",
            "UNIQA Classic",
            "Austria",
            "2.1",
            "Bram de Groot ( NED )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "3 May",
            "Coppa Citt\u00e0 di Asti",
            "Italy",
            "1.2",
            "Fabio Sabatini ( ITA )",
            "Pedale Larigiano"
        ],
        [
            "3 May",
            "Miedzynarodowy 3-Majow Wyscig",
            "Poland",
            "1.2",
            "Cezary Zamana ( POL )",
            "Intel-Action"
        ],
        [
            "3 May",
            "Mayor Cup",
            "Russia",
            "1.2",
            "Ivan Terenine ( RUS )",
            "Omnibike Dynamo Moscow"
        ],
        [
            "4-8 May",
            "Four Days of Dunkirk",
            "France",
            "2.HC",
            "Pierrick F\u00e9drigo ( FRA )",
            "Bouygues T\u00e9l\u00e9com"
        ],
        [
            "5 May",
            "Neuseen Classics",
            "Germany",
            "1.2",
            "Marek Maciejewski ( POL )",
            "Grupa PSB-Atlas-Orbea"
        ],
        [
            "5-8 May",
            "Fl\u00e8che du Sud",
            "Luxembourg",
            "2.2",
            "Wolfram Wiese ( GER )",
            "Team ComNet-Senges"
        ],
        [
            "5-9 May",
            "Five rings of Moscow",
            "Russia",
            "2.2",
            "Eduard Vorganov ( RUS )",
            "Omnibike Dynamo Moscow"
        ],
        [
            "7 May",
            "Ronde van Overijssel",
            "Netherlands",
            "1.2",
            "Arno Wallaard ( NED )",
            "Cycling Team Bert Story-Piels"
        ],
        [
            "7-8 May",
            "Clasica Alcobendas",
            "Spain",
            "2.1",
            "Pavel Tonkov ( RUS )",
            "LPR-Piacenza"
        ],
        [
            "7-15 May",
            "Th\u00fcringen Rundfahrt der U23",
            "Germany",
            "2.2",
            "Kai Reus ( NED )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "8 May",
            "Lincoln GP",
            "United Kingdom",
            "1.2",
            "Russell Downing ( GBR )",
            "Recycling.co.uk-MG-XPower-Litespeed"
        ],
        [
            "8 May",
            "Omloop der Kempen",
            "Netherlands",
            "1.2",
            "Niki Terpstra ( NED )",
            "AXA Pro-Cycling Team"
        ],
        [
            "8 May",
            "Trofeo Alcide Degasperi",
            "Italy",
            "1.2",
            "David Garbelli ( ITA )",
            "Concrete San Marco Caneva"
        ],
        [
            "8 May",
            "GP Industrie del Marmo",
            "Italy",
            "1.2",
            "Alessio Signego ( ITA )",
            "Promo Ciclo Publysport"
        ],
        [
            "11 May",
            "Memorial Oleg Dyachenko",
            "Russia",
            "1.2",
            "Maxim Karpatchev ( RUS )",
            "Omnibike Dynamo Moscow"
        ],
        [
            "11-15 May",
            "Rheinland-Pfalz Rundfahrt",
            "Germany",
            "2.1",
            "Michael Rich ( GER )",
            "Gerolsteiner"
        ],
        [
            "12-15 May",
            "GP Sunny Beach",
            "Bulgaria",
            "2.2",
            "Evgeni Gerganov ( BUL )",
            "Bulgaria (national team)"
        ],
        [
            "13-15 May",
            "Tour de Picardie",
            "France",
            "2.1",
            "Janek Tombak ( EST )",
            "Cofidis"
        ],
        [
            "13-16 May",
            "Tour de Berlin",
            "Germany",
            "2.2",
            "Dominique Cornu ( BEL )",
            "Bodysol-Win for Life-Jong Vlaanderen"
        ],
        [
            "14-22 May",
            "Olympia`s Tour",
            "Netherlands",
            "2.2",
            "Stef Clement ( NED )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "15 May",
            "Circuito del Porto",
            "Italy",
            "1.2",
            "Maximiliano Richeze ( ARG )",
            "Team Parolin Sorelle Ramonda"
        ],
        [
            "16 May",
            "GP de Villers-Cotter\u00eats",
            "France",
            "1.1",
            "Bradley McGee ( AUS )",
            "Fran\u00e7aise des Jeux"
        ],
        [
            "19-22 May",
            "Ronde de l`Isard",
            "France",
            "2.2",
            "Eduardo Gonzalo ( ESP )",
            "FC Barcelona"
        ],
        [
            "21 May",
            "Klasika Txuma",
            "Spain",
            "1.2",
            "Nikolai Trussov ( RUS )",
            "Lokomotiv"
        ],
        [
            "22 May",
            "Tour de Vend\u00e9e",
            "France",
            "1.1",
            "Jonas Ljungblad ( SWE )",
            "Amore & Vita-Beretta"
        ],
        [
            "22-29 May",
            "FBD Insurance Ras",
            "Ireland",
            "2.2",
            "Chris Newton ( GBR )",
            "Recycling.co.uk-MG-XPower-Litespeed"
        ],
        [
            "24-29 May",
            "Vuelta a Navarra",
            "Spain",
            "2.2",
            "Pavel Brutt ( RUS )",
            "Lokomotiv"
        ],
        [
            "25-29 May",
            "Tour of Belgium",
            "Belgium",
            "2.1",
            "Tom Boonen ( BEL )",
            "Quick Step-Innergetic"
        ],
        [
            "25-29 May",
            "Volta ao Alentejo",
            "Portugal",
            "2.1",
            "Xavier Tond\u00f3 ( ESP )",
            "Catalunya-Angel Mir"
        ],
        [
            "25-29 May",
            "Bayern-Rundfahrt",
            "Germany",
            "2.HC",
            "Michael Rich ( GER )",
            "Gerolsteiner"
        ],
        [
            "25-29 May",
            "Tour de Gironde",
            "France",
            "2.2",
            "Charles Guilbert ( FRA )",
            "Bretagne-Jean Floc`h"
        ],
        [
            "27 May",
            "Tartu GP",
            "Estonia",
            "1.1",
            "Tomas Vaitkus ( LTU )",
            "AG2R Pr\u00e9voyance"
        ],
        [
            "27 May",
            "GP Jamp",
            "Slovakia",
            "1.2",
            "Andrey Mizourov ( KAZ )",
            "Cycling Team Capec"
        ],
        [
            "27 May",
            "Tallinn-Tartu GP",
            "Estonia",
            "1.1",
            "Janek Tombak ( EST )",
            "Cofidis"
        ],
        [
            "28 May",
            "GP Kooperativa",
            "Slovakia",
            "1.2",
            "Piotr Przydzial ( POL )",
            "DHL-Author"
        ],
        [
            "28 May",
            "GP M\u00f6bel Alvisse",
            "Luxembourg",
            "1.2",
            "James Lewis Perry ( RSA )",
            "Team Konica Minolta"
        ],
        [
            "29 May",
            "GP Llodio",
            "Germany",
            "1.1",
            "David Herrero ( ESP )",
            "Euskaltel-Euskadi"
        ],
        [
            "29 May",
            "GP Palma",
            "France",
            "1.2",
            "Oleksandr Klymenko ( UKR )",
            "Grupa PSB-Atlas-Orbea"
        ],
        [
            "29 May",
            "GP des Eaux Min\u00e9rales de Beckerich",
            "Luxembourg",
            "1.2",
            "Arno Wallaard ( NED )",
            "Cycling Team Bert Story - Piels"
        ],
        [
            "29 May",
            "Paris-Roubaix Espoirs",
            "France",
            "1.2",
            "Dmitriy Kozontchuk ( RUS )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "1-5 June",
            "Euskal Bizikleta",
            "Spain",
            "2.HC",
            "Eladio Jim\u00e9nez ( ESP )",
            "Comunidad Valenciana"
        ],
        [
            "2-5 June",
            "Tour de Luxembourg",
            "Luxembourg",
            "2.HC",
            "L\u00e1szl\u00f3 Bodrogi ( HUN )",
            "Cr\u00e9dit Agricole"
        ],
        [
            "4 June",
            "GP Schwarzwald",
            "Germany",
            "1.1",
            "Fabian Wegmann ( GER )",
            "Gerolsteiner"
        ],
        [
            "5 June",
            "GP du canton d`Argovie",
            "Switzerland",
            "1.1",
            "Alexandre Moos ( SUI )",
            "Phonak"
        ],
        [
            "5 June",
            "Memorial Van Coningsloo",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Hans Dekkers ( NED )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "5 June",
            "Coppa della Pace",
            "Italy",
            "1.2",
            "Vasil Kiryienka ( BLR )",
            "Grassi-Marco Pantani"
        ],
        [
            "5 June",
            "GP Kranj",
            "Slovenia",
            "1.1",
            "Martin Hvastija ( SLO )",
            "Perutnina Ptuj"
        ],
        [
            "6-11 June",
            "Volta a Lleida",
            "Spain",
            "2.2",
            "Branislau Samoilau ( BLR )",
            "Palazzago-Abi Isolanti"
        ],
        [
            "7-12 June",
            "Ba\u0142tyk-Karkonosze Tour",
            "Poland",
            "2.2",
            "Rados\u0142aw Romanik ( POL )",
            "DHL-Author"
        ],
        [
            "8-12 June",
            "Ringerike GP",
            "Norway",
            "2.2",
            "Are Andresen ( NOR )",
            "Team Sparebanken Vest"
        ],
        [
            "9-12 June",
            "Tour de Slov\u00e9nie",
            "Slovenia",
            "2.1",
            "Przemys\u0142aw Niemiec ( POL )",
            "Miche"
        ],
        [
            "10-12 June",
            "GP CTT Correios",
            "Portugal",
            "2.1",
            "Alexei Markov ( RUS )",
            "Milaneza-Maia"
        ],
        [
            "12 June",
            "Fl\u00e8che Hesbignonne",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Geert Verheyen ( BEL )",
            "Landbouwkrediet-Colnago"
        ],
        [
            "14-19 June",
            "Tour de Serbie",
            "Yugoslavia",
            "2.2",
            "Matija Kvasina ( CRO )",
            "Perutnina Ptuj"
        ],
        [
            "15 June",
            "Subida al Naranco",
            "Spain",
            "1.1",
            "Rinaldo Nocentini ( ITA )",
            "Acqua & Sapone-Adria Mobil"
        ],
        [
            "15-18 June",
            "Ster Elektrotoer",
            "Netherlands",
            "2.1",
            "Stefan Schumacher ( GER )",
            "Shimano-Memory Corp"
        ],
        [
            "15-21 June",
            "Circuito Monta\u00f1es",
            "Spain",
            "2.2",
            "Sergio Dom\u00ednguez ( ESP )",
            "Spiuk"
        ],
        [
            "16-19 June",
            "Route du Sud",
            "France",
            "2.1",
            "Sandy Casar ( FRA )",
            "Fran\u00e7aise des Jeux"
        ],
        [
            "16-19 June",
            "Mainfranken-Tour",
            "Germany",
            "2.2",
            "Mathieu Ladagnous ( FRA )",
            "France (national team)"
        ],
        [
            "16-19 June",
            "Boucles de la Mayenne",
            "France",
            "2.2",
            "Aleksandr Kuschynski ( BLR )",
            "Amore & Vita-Beretta"
        ],
        [
            "17-21 June",
            "Vuelta a Asturias",
            "Spain",
            "2.1",
            "Adolfo Garc\u00eda Quesada ( ESP )",
            "Comunidad Valenciana"
        ],
        [
            "19 June",
            "GP Judendorf-Strassengel",
            "Austria",
            "1.2",
            "Krzysztof Ciesielski ( POL )",
            "DHL-Author"
        ],
        [
            "19 June",
            "Fl\u00e8che Ardennaise",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Francis De Greef ( BEL )",
            "Bodysol-Win for Life-Jong Vlaanderen"
        ],
        [
            "22 June",
            "Brussel-Ingooigem",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Bert Roesems ( BEL )",
            "Davitamon-Lotto"
        ],
        [
            "22 June",
            "Noord Nederland Tour",
            "Netherlands",
            "1.1",
            "Stefan Van Dijk ( NED )",
            "Mr Bookmaker.com-Sports Tech"
        ],
        [
            "26 June",
            "Giro delle Valli Aretine",
            "Italy",
            "1.2",
            "Gianluca Moi ( ITA )",
            "Palazzago-Abi Isolanti"
        ],
        [
            "28 June",
            "Trofeo Citt\u00e0 di Brescia",
            "Italy",
            "1.2",
            "Matteo Bono ( ITA )",
            "Egidio Unidelta"
        ],
        [
            "29 June",
            "I.W.T. Jong Maar Moedig",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Gert Vanderaerden ( BEL )",
            "Colba-Telecom Cycling Team"
        ],
        [
            "29 June-3 July",
            "Course de la Solidarit\u00e9 Olympique",
            "Poland",
            "2.1",
            "Piotr Wadecki ( POL )",
            "Intel-Action"
        ],
        [
            "2 July",
            "Cronoscalata Gardone Valtrompia",
            "Italy",
            "1.2",
            "Branislau Samoilau ( BLR )",
            "Belarus (national team)"
        ],
        [
            "2 July",
            "Tour du Jura",
            "Switzerland",
            "1.2",
            "Glen Chadwick ( NZL )",
            "Team Cyclingnews.com"
        ],
        [
            "3 July",
            "Tour du Doubs",
            "France",
            "1.1",
            "Philip Deignan ( IRL )",
            "AG2R Pr\u00e9voyance"
        ],
        [
            "3 July",
            "Trofeo Matteotti",
            "Italy",
            "1.1",
            "Ruggero Marzoli ( ITA )",
            "Acqua & Sapone-Adria Mobil"
        ],
        [
            "3 July",
            "Freccia dei Vini",
            "Italy",
            "1.2",
            "Maurizio Bellin ( ITA )",
            "GS Podenzano"
        ],
        [
            "4 July",
            "Chieti-Casalincontrada-Blockhaus",
            "Italy",
            "1.2",
            "Paul Crake ( AUS )",
            "Corratec-Graz-Cyl"
        ],
        [
            "4-10 July",
            "\u00d6sterreich Rundfahrt",
            "Austria",
            "2.1",
            "Juan Miguel Mercado ( ESP )",
            "Quick Step-Innergetic"
        ],
        [
            "6-10 July",
            "GP Torres Vedras",
            "Portugal",
            "2.1",
            "Gerardo Fern\u00e1ndez ( ARG )",
            "Paredes Rota dos Moveis-Beira Tamega"
        ],
        [
            "7-9 July",
            "GP de Gemenc",
            "Hungary",
            "2.2",
            "Martin Prazdnovsky ( SVK )",
            "CK ZP Sport A.S. Podbrezova"
        ],
        [
            "8 July",
            "European Road Championships (U23) - Time Trial",
            "Russia",
            "CC",
            "Dmytro Grabovskyy ( UKR )",
            "Ukraine (national team)"
        ],
        [
            "9 July",
            "Giro della Valsesia 1",
            "Italy",
            "1.2",
            "Simone Bruson ( ITA )",
            "GS Podenzano"
        ],
        [
            "10 July",
            "GP de Dourges",
            "France",
            "1.2",
            "Grzegorz Kwiatkowski ( POL )",
            "EC Raismes"
        ],
        [
            "10 July",
            "Drie Zustersteden-Willebroek",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Peter Wuyts ( BEL )",
            "Mr Bookmaker.com-Sports Tech"
        ],
        [
            "10 July",
            "Giro della Valsesia 2",
            "Italy",
            "1.2",
            "Piergiorgio Camussa ( ITA )",
            "Progetto Ciclismo Alplast"
        ],
        [
            "10 July",
            "Giro del Medio Brenta",
            "Italy",
            "1.2",
            "Manuele Spadi ( ITA )",
            "Ceramica Flaminia"
        ],
        [
            "10 July",
            "Pomorski Klasyk",
            "Poland",
            "1.2",
            "Piotr Wadecki ( POL )",
            "Intel-Action"
        ],
        [
            "10 July",
            "European Road Championships (U23) - Road Race",
            "Russia",
            "CC",
            "Franti\u0161ek Rabo\u0148 ( CZE )",
            "Czech Republic (national team)"
        ],
        [
            "16 July",
            "Trofeo Piva",
            "Italy",
            "1.2",
            "Marco Vivian ( ITA )",
            "Trevigiani Dynamon"
        ],
        [
            "17 July",
            "Giro del Casentino",
            "Italy",
            "1.2",
            "Vasil Kiryienka ( BLR )",
            "Grassi-Marco Pantani"
        ],
        [
            "17 July",
            "Coppa Colli Briantei",
            "Italy",
            "1.2",
            "Harald Starzengruber ( AUT )",
            "Trevigiani Dynamon"
        ],
        [
            "20-24 July",
            "Sachsen Tour",
            "Germany",
            "2.1",
            "Mathew Hayman ( AUT )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "22-24 July",
            "Brixia Tour",
            "Italy",
            "2.1",
            "Emanuele Sella ( ITA )",
            "Ceramica Panaria-Navigare"
        ],
        [
            "23 July",
            "GP Bradlo",
            "Slovakia",
            "1.2",
            "Martin Riska ( SVK )",
            "PSK Whirlpool"
        ],
        [
            "24 July",
            "GP de P\u00e9renchies",
            "France",
            "1.2",
            "Aivaras Baranauskas ( LTU )",
            "Roubaix-Lille Metropole"
        ],
        [
            "24 July",
            "GP Inda",
            "Italy",
            "1.2",
            "Daniele Di Nucci ( ITA )",
            "Grassi-Marco Pantani"
        ],
        [
            "25 July",
            "Prueba Villafranca de Ordizia",
            "Spain",
            "1.1",
            "Carlos Garc\u00eda Quesada ( ESP )",
            "Comunidad Valenciana"
        ],
        [
            "25-29 July",
            "Tour de Wallonie",
            "Belgium",
            "2.HC",
            "Luca Celli ( ITA )",
            "Team Barloworld-Valsir"
        ],
        [
            "26-30 July",
            "Dookola Mazowsza",
            "Poland",
            "2.1",
            "Piotr Zaradny ( POL )",
            "Knauf Team"
        ],
        [
            "30 July",
            "LUK Challenge Chrono B\u00fchl",
            "Germany",
            "1.1",
            "Bobby Julich ( USA ) Jens Voigt ( GER )",
            "Team CSC"
        ],
        [
            "31 July",
            "Circuito de Getxo",
            "Spain",
            "1.1",
            "David Fern\u00e1ndez ( ESP )",
            "Andalucia-Paul Versan"
        ],
        [
            "31 July",
            "La Poly Normande",
            "France",
            "1.1",
            "Philippe Gilbert ( BEL )",
            "Fran\u00e7aise des Jeux"
        ],
        [
            "2-4 August",
            "Paris-Corr\u00e8ze",
            "France",
            "2.1",
            "Fr\u00e9d\u00e9ric Finot ( FRA )",
            "Fran\u00e7aise des Jeux"
        ],
        [
            "2-6 August",
            "Vuelta a Le\u00f3n",
            "Spain",
            "2.2",
            "Enrique Salgueiro ( ESP )",
            "Spiuk"
        ],
        [
            "3-7 August",
            "Danmark Rundt",
            "Denmark",
            "2.HC",
            "Ivan Basso ( ITA )",
            "Team CSC"
        ],
        [
            "4 August",
            "GP Citt\u00e0 di Camaiore",
            "Italy",
            "1.1",
            "Maxim Iglinskiy ( KAZ )",
            "Domina Vacanze"
        ],
        [
            "4-7 August",
            "Tour of Ma\u0142opolska",
            "Poland",
            "2.2",
            "Cezary Zamana ( POL )",
            "Intel-Action"
        ],
        [
            "5-15 August",
            "Volta a Portugal",
            "Portugal",
            "2.HC",
            "Vladimir Efimkin ( RUS )",
            "Team Barloworld-Valsir"
        ],
        [
            "5-14 August",
            "Tour de la Guadeloupe",
            "France",
            "2.2",
            "Jos\u00e9 Flober Pe\u00f1a ( COL )",
            "L. Optiq-F. Telecom"
        ],
        [
            "6 August",
            "Giro del Lazio",
            "Italy",
            "1.HC",
            "Filippo Pozzato ( ITA )",
            "Quick Step-Innergetic"
        ],
        [
            "7 August",
            "Sparkassen Giro",
            "Germany",
            "1.1",
            "Lubor Tesa\u0159 ( CZE )",
            "Akud Arnolds Sicherheit"
        ],
        [
            "7-10 August",
            "Tour de l`Ain",
            "France",
            "2.1",
            "Carl Naibo ( FRA )",
            "Bretagne-Jean Floc`h"
        ],
        [
            "7-11 August",
            "Vuelta a Burgos",
            "Spain",
            "2.HC",
            "Juan Carlos Dom\u00ednguez ( ESP )",
            "Saunier Duval-Prodir"
        ],
        [
            "9 August",
            "GP Fred Mengoni",
            "Italy",
            "1.1",
            "Luca Mazzanti ( ITA )",
            "Ceramica Panaria-Navigare"
        ],
        [
            "10 August",
            "Trofeo Citt\u00e0 di Castelfidardo",
            "Italy",
            "1.1",
            "Murilo Fischer ( BRA )",
            "Naturino-Sapore di Mare"
        ],
        [
            "10-14 August",
            "Regio-Tour",
            "Germany",
            "2.1",
            "Nico Sijmens ( BEL )",
            "Landbouwkrediet-Colnago"
        ],
        [
            "13 August",
            "Puchar Uzdrowisk Karpackich",
            "Poland",
            "1.2",
            "Rados\u0142aw Romanik ( POL )",
            "DHL-Author"
        ],
        [
            "13 August",
            "Hainleite-Erfurt",
            "Germany",
            "1.1",
            "Bert Grabsch ( GER )",
            "Phonak"
        ],
        [
            "13 August",
            "GP Citt\u00e0 di Felino",
            "Italy",
            "1.2",
            "Matteo Priamo ( ITA )",
            "GS Promosport"
        ],
        [
            "14 August",
            "Memorial Henryka Lasaka",
            "Poland",
            "1.1",
            "Marek Maciejewski ( POL )",
            "Grupa PSB-Atlas-Orbea"
        ],
        [
            "14 August",
            "Subida Urkiola",
            "Spain",
            "1.1",
            "Joaqu\u00edn Rodr\u00edguez ( ESP )",
            "Saunier Duval-Prodir"
        ],
        [
            "14 August",
            "Trofeo Bastianelli",
            "Italy",
            "1.2",
            "Davide Torosantucci ( ITA )",
            "Monturano"
        ],
        [
            "14 August",
            "Scandinavian Open Road Race",
            "Sweden",
            "1.2",
            "Christofer Stevenson ( SWE )",
            "M\u00e4larenergi CK"
        ],
        [
            "14 August",
            "Havant GP",
            "United Kingdom",
            "1.2",
            "Russell Downing ( GBR )",
            "Recycling.co.uk-MG-XPower-Litespeed"
        ],
        [
            "15 August",
            "Puchar Ministra Obrony Narodowej",
            "Poland",
            "1.2",
            "Gregorz Zoledziowski ( POL )",
            "Legia-Bazyliszek"
        ],
        [
            "16 August",
            "Tre Valli Varesine",
            "Italy",
            "1.HC",
            "Stefano Garzelli ( ITA )",
            "Liquigas-Bianchi"
        ],
        [
            "16 August",
            "GP Capodarco",
            "Italy",
            "1.2",
            "Fernando Herrero ( ESP )",
            "Vi\u00f1a Magna-Cropusa"
        ],
        [
            "16-19 August",
            "Tour du Limousin",
            "France",
            "2.1",
            "S\u00e9bastien Joly ( FRA )",
            "Cr\u00e9dit Agricole"
        ],
        [
            "17 August",
            "Coppa Agostoni",
            "Italy",
            "1.1",
            "Paolo Valoti ( ITA )",
            "Domina Vacanze"
        ],
        [
            "17 August",
            "Gara Ciclistica Milionaria",
            "Italy",
            "1.2",
            "Davide Torosantucci ( ITA )",
            "Monturano"
        ],
        [
            "18 August",
            "Coppa Bernocchi",
            "Italy",
            "1.1",
            "Danilo Napolitano ( ITA )",
            "LPR-Piacenza"
        ],
        [
            "20 August",
            "Tour de Rijke",
            "Netherlands",
            "1.1",
            "Stefan Van Dijk ( NED )",
            "Mr Bookmaker.com-Sports Tech"
        ],
        [
            "20 August",
            "Giro del Veneto",
            "Italy",
            "1.HC",
            "Eddy Mazzoleni ( ITA )",
            "Lampre-Caffita"
        ],
        [
            "20 August",
            "Szlakiem Walk Majora Hubala",
            "Poland",
            "1.2",
            "Tomasz Kiendys ( POL )",
            "Knauf Team"
        ],
        [
            "20 August",
            "GP Area Metropolitana de Vigo",
            "Spain",
            "1.2",
            "Francisco Garc\u00eda ( ESP )",
            "Paredes Rota dos Moveis-Beira Tamega"
        ],
        [
            "21 August",
            "Clasica a los Puertos",
            "Spain",
            "1.1",
            "Xabier Zandio ( ESP )",
            "Illes Balears-Caisse d`Epargne"
        ],
        [
            "21 August",
            "GP Ciudad de Vigo",
            "Spain",
            "1.2",
            "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues ( POR )",
            "Paredes Rota dos Moveis-Beira Tamega"
        ],
        [
            "21 August",
            "Ch\u00e2teauroux Classic",
            "France",
            "1.1",
            "Jimmy Casper ( FRA )",
            "Cofidis"
        ],
        [
            "23 August",
            "GP Stad Zottegem",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Thomas Dekker ( NED )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "23-26 August",
            "Tour du Poitou Charentes et de la Vienne",
            "France",
            "2.1",
            "Sylvain Chavanel ( FRA )",
            "Cofidis"
        ],
        [
            "24 August",
            "Druivenkoers-Overijse",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Leonardo Duque ( COL )",
            "Jartazi-Revor"
        ],
        [
            "24 August",
            "GP Nobili Rubinetterie",
            "Italy",
            "1.1",
            "Damiano Cunego ( ITA )",
            "Lampre-Caffita"
        ],
        [
            "25 August",
            "GP Industria e Commercio Artigianato Carnaghese",
            "Italy",
            "1.1",
            "Simon Gerrans ( AUS )",
            "AG2R Pr\u00e9voyance"
        ],
        [
            "28 August",
            "Rund um den Sachsenring",
            "Germany",
            "1.2",
            "Karsten Volkmann ( GER )",
            "RSH"
        ],
        [
            "29 August",
            "GP de Beuvry-la-For\u00eat",
            "France",
            "1.2",
            "Maint Berkenbosch ( NED )",
            "Trientalis-Apac Team"
        ],
        [
            "30 August",
            "Schaal Sels",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Marcin Sapa ( POL )",
            "Knauf Team"
        ],
        [
            "30 August-4 September",
            "Tour of Britain",
            "United Kingdom",
            "2.1",
            "Nick Nuyens ( BEL )",
            "Quick Step-Innergetic"
        ],
        [
            "30 August-4 September",
            "Giro della Valle d`Aosta",
            "Italy",
            "2.2",
            "Morris Possoni ( ITA )",
            "Unidelta Egidio Colibr\u00ec Garda"
        ],
        [
            "31 August-4 September",
            "Hessen-Rundfahrt",
            "Germany",
            "2.1",
            "Cezary Zamana ( POL )",
            "Intel-Action"
        ],
        [
            "31 August-4 September",
            "Tour de Slovaquie",
            "Slovakia",
            "2.2",
            "Martin Prazdnovsky ( SVK )",
            "CK ZP Sport A.S. Podbrezova"
        ],
        [
            "1 September",
            "Trofeo Melinda",
            "Italy",
            "1.1",
            "Damiano Cunego ( ITA )",
            "Lampre-Caffita"
        ],
        [
            "1-10 September",
            "Tour de l`Avenir",
            "France",
            "2.1",
            "Lars Bak ( DEN )",
            "Team CSC"
        ],
        [
            "2-4 September",
            "Stuttgart-Strassburg",
            "Germany",
            "2.2",
            "Michael Muck ( GER )",
            "Team Aguti"
        ],
        [
            "3 September",
            "Coppa Placci",
            "Italy",
            "1.HC",
            "Paolo Valoti ( ITA )",
            "Domina Vacanze"
        ],
        [
            "4 September",
            "Giro della Romagna",
            "Italy",
            "1.1",
            "Danilo Napolitano ( ITA )",
            "LPR-Piacenza"
        ],
        [
            "4 September",
            "GP Jef Scherens",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Joost Posthuma ( NED )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "4 September",
            "Duo Normand",
            "France",
            "1.2",
            "Sylvain Chavanel ( FRA ) Thierry Marichal ( BEL )",
            "Cofidis"
        ],
        [
            "7 September",
            "Memorial Rik Van Steenbergen",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Jean-Patrick Nazon ( FRA )",
            "AG2R Pr\u00e9voyance"
        ],
        [
            "8-11 September",
            "Giro della Toscana",
            "Italy",
            "2.2",
            "Sergey Firsanov ( RUS )",
            "Rietumu Bank-Riga"
        ],
        [
            "10 September",
            "Paris-Brussels",
            "Belgium",
            "1.HC",
            "Robbie McEwen ( AUS )",
            "Davitamon-Lotto"
        ],
        [
            "10-16 September",
            "Tour of Bulgaria",
            "Bulgaria",
            "2.2",
            "Martin Prazdnovsky ( SVK )",
            "Slovakia (national team)"
        ],
        [
            "10-11 September",
            "Triptyque des Barrages",
            "Belgium",
            "2.2",
            "Lars Boom ( NED )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "11 September",
            "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
            "Germany",
            "1.1",
            "Ronny Scholz ( GER )",
            "Gerolsteiner"
        ],
        [
            "11 September",
            "GP de Fourmies",
            "France",
            "1.HC",
            "Robbie McEwen ( AUS )",
            "Davitamon-Lotto"
        ],
        [
            "14 September",
            "GP de Wallonie",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Nick Nuyens ( BEL )",
            "Quick Step-Innergetic"
        ],
        [
            "16 September",
            "Kampioenschap van Vlaanderen",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Sergey Lagutin ( UZB )",
            "Landbouwkrediet-Colnago"
        ],
        [
            "16-17 September",
            "GP de la Somme",
            "France",
            "2.2",
            "Erki P\u00fctsep ( EST )",
            "AG2R Pr\u00e9voyance"
        ],
        [
            "17 September",
            "Gran Premio Citt\u00e0 di Misano - Adriatico",
            "Italy",
            "1.1",
            "Guillermo Bongiorno ( ARG )",
            "Ceramica Panaria-Navigare"
        ],
        [
            "17 September",
            "Giro del Canavese",
            "Czech Republic",
            "1.2",
            "Oscar Gatto ( ITA )",
            "Zalf D\u00e9sir\u00e9e Fior"
        ],
        [
            "18 September",
            "Chrono Champenois",
            "France",
            "1.2",
            "Mathieu Heijboer ( NED )",
            "Rabobank Continental Team"
        ],
        [
            "18 September",
            "GP Industria & Commercio di Prato",
            "Italy",
            "1.1",
            "Murilo Fischer ( BRA )",
            "Naturino-Sapore di Mare"
        ],
        [
            "18 September",
            "Trofeo Bianchin",
            "Italy",
            "1.2",
            "Matteo Priamo ( ITA )",
            "GS Promosport"
        ],
        [
            "18 September",
            "GP d`Isbergues",
            "France",
            "1.1",
            "Nico Eeckhout ( BEL )",
            "Chocolade Jacques-T Interim"
        ],
        [
            "21 September",
            "Omloop van het Houtland Lichtervelde",
            "Belgium",
            "1.2",
            "Kevin Van Impe ( BEL )",
            "Chocolade Jacques-T Interim"
        ],
        [
            "24 September",
            "Delta Profronde",
            "Netherlands",
            "1.1",
            "Bram De Groot ( NED )",
            "Rabobank"
        ],
        [
            "27 September",
            "Ruota d`Oro",
            "Italy",
            "1.2",
            "Branislau Samoilau ( BLR )",
            "Belarus (national team)"
        ],
        [
            "27 September",
            "Omloop van de Vlaamse Scheldeboorden",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Nico Eeckhout ( BEL )",
            "Chocolade Jacques-T Interim"
        ],
        [
            "29 September-2 October",
            "Circuit Franco-Belge",
            "Belgium",
            "2.1",
            "Marco Zanotti ( ITA )",
            "Liquigas-Bianchi"
        ],
        [
            "1 October",
            "Memorial Cimurri",
            "Italy",
            "1.1",
            "Murilo Fischer ( BRA )",
            "Naturino-Sapore di Mare"
        ],
        [
            "1 October",
            "Piccolo Giro di Lombardia",
            "Italy",
            "1.2",
            "Ruslan Gryschenko ( UKR )",
            "Bottoli Artoni"
        ],
        [
            "6 October",
            "Coppa Sabatini",
            "Italy",
            "1.1",
            "Alessandro Bertolini ( ITA )",
            "Domina Vacanze"
        ],
        [
            "6 October",
            "Paris-Bourges",
            "France",
            "1.1",
            "Lars Bak ( DEN )",
            "Team CSC"
        ],
        [
            "8 October",
            "Giro dell`Emilia",
            "Italy",
            "1.HC",
            "Gilberto Simoni ( ITA )",
            "Lampre-Caffita"
        ],
        [
            "9 October",
            "GP Beghelli",
            "Italy",
            "1.1",
            "Murilo Fischer ( BRA )",
            "Naturino-Sapore di Mare"
        ],
        [
            "9 October",
            "Paris-Tours Espoirs",
            "France",
            "1.2",
            "Fabien Patanchon ( FRA )",
            "Ent Sud Gascogne"
        ],
        [
            "11 October",
            "Nationale Sluitingprijs",
            "Belgium",
            "1.1",
            "Gert Steegmans ( BEL )",
            "Davitamon-Lotto"
        ],
        [
            "13 October",
            "Giro del Piemonte",
            "Italy",
            "1.HC",
            "Murilo Fischer ( BRA )",
            "Naturino-Sapore di Mare"
        ]
    ]
}