{
    "id": "79dbadd5cb40383e83cb106ebbb44c138e0ca3f2fb6ef8715156eea7a0932eee",
    "metadata": "Water polo at the 2004 Summer Olympics - Women's team rosters | Hungary | Hungary",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Name_",
        "Pos_",
        "Height",
        "Weight",
        "Date_of_Birth",
        "Club"
    ],
    "cell": [
        [
            "Ildik\u00f3 Zirighn\u00e9 S\u00f3s",
            "GK",
            "m (ft 10in)",
            "kg (lb)",
            "1976-12-27",
            "Duna\u00fajv\u00e1ros F\u0151iskola"
        ],
        [
            "Zsuzsanna Tiba",
            "CF",
            "m (ft 9in)",
            "kg (lb)",
            "1976-03-31",
            "Duna\u00fajv\u00e1ros F\u0151iskola"
        ],
        [
            "Anett Gy\u00f6re",
            "D",
            "m (ft 8in)",
            "kg (lb)",
            "1981-12-10",
            "BVSC V\u00edzilabda"
        ],
        [
            "D\u00f3ra Kisteleki",
            "CF",
            "m (ft 8in)",
            "kg (lb)",
            "1983-05-11",
            "Vasas SC"
        ],
        [
            "Merc\u00e9desz Stieber",
            "D",
            "m (ft 9in)",
            "kg (lb)",
            "1974-09-04",
            "Rari Nantes Pescara"
        ],
        [
            "Erzs\u00e9bet Valkay",
            "CB",
            "m (ft 9in)",
            "kg (lb)",
            "1979-03-06",
            "Rari Nantes Pescara"
        ],
        [
            "Rita Dravucz",
            "D",
            "m (ft 11in)",
            "kg (lb)",
            "1980-04-14",
            "Geymonat Orizzonte"
        ],
        [
            "Krisztina Zantleitner",
            "CB",
            "m (ft 0in)",
            "kg (lb)",
            "1974-05-08",
            "Duna\u00fajv\u00e1ros F\u0151iskola"
        ],
        [
            "Krisztina Szremk\u00f3",
            "CB",
            "m (ft 11in)",
            "kg (lb)",
            "1972-01-06",
            "Szentesi VK"
        ],
        [
            "Anik\u00f3 Pelle",
            "CF",
            "m (ft 1in)",
            "kg (lb)",
            "1978-09-28",
            "Geymonat Orizzonte"
        ],
        [
            "\u00c1gnes Valkay",
            "CF",
            "m (ft 6in)",
            "kg (lb)",
            "1981-02-27",
            "Rari Nantes Pescara"
        ],
        [
            "\u00c1gnes Prim\u00e1sz",
            "CF",
            "m (ft 9in)",
            "kg (lb)",
            "1980-03-05",
            "Duna\u00fajv\u00e1ros F\u0151iskola"
        ],
        [
            "Andrea T\u00f3th",
            "GK",
            "m (ft 0in)",
            "kg (lb)",
            "1981-08-07",
            "Duna\u00fajv\u00e1ros F\u0151iskola"
        ],
        [
            "Head Coach: Tam\u00e1s Farag\u00f3",
            "Head Coach: Tam\u00e1s Farag\u00f3",
            "Head Coach: Tam\u00e1s Farag\u00f3",
            "Head Coach: Tam\u00e1s Farag\u00f3",
            "Head Coach: Tam\u00e1s Farag\u00f3",
            "Head Coach: Tam\u00e1s Farag\u00f3"
        ]
    ]
}