{
    "id": "264b4d302d4e7287763dd279b23a3b46b1e1ca52a2d2f84a7c8e8c8dd1da9370",
    "metadata": "2001 Formula Renault 2000 Eurocup season | Calendar | Calendar",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Round",
        "Circuit",
        "Date_",
        "Pole_Position",
        "Fastest_Lap",
        "Winning_Driver",
        "Winning_Team"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "Autodromo Nazionale Monza",
            "30 March",
            "Eric Salignon",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda L\u00f3pez",
            "Augusto Farfus",
            "RC Motorsport"
        ],
        [
            "2",
            "Masaryk Circuit , Brno",
            "14 April",
            "Ronnie Quintarelli",
            "Ronnie Quintarelli",
            "Augusto Farfus",
            "RC Motorsport"
        ],
        [
            "3",
            "Circuit de Nevers Magny-Cours",
            "29 April",
            "Julien Pressac",
            "Ryan Briscoe",
            "Bruno Spengler",
            "Graff Racing"
        ],
        [
            "4",
            "Silverstone Circuit",
            "5 May",
            "Augusto Farfus",
            "Augusto Farfus",
            "Augusto Farfus",
            "RC Motorsport"
        ],
        [
            "5",
            "Circuit Zolder",
            "18 May",
            "Augusto Farfus",
            "Ronnie Quintarelli",
            "Ronnie Quintarelli",
            "Cram Competition"
        ],
        [
            "6",
            "Hungaroring",
            "29 July",
            "Augusto Farfus",
            "C\u00e9sar Campani\u00e7o",
            "Augusto Farfus",
            "RC Motorsport"
        ],
        [
            "7",
            "A1 Ring , Spielberg",
            "24 August",
            "Robert Kubica",
            "Eric Salignon",
            "Eric Salignon",
            "Graff Racing"
        ],
        [
            "8",
            "N\u00fcrburgring",
            "8 September",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda L\u00f3pez",
            "Marc Benz",
            "Marc Benz",
            "Jenzer Motorsport"
        ],
        [
            "9",
            "Circuito del Jarama , Madrid",
            "28 September",
            "C\u00e9sar Campani\u00e7o",
            "C\u00e9sar Campani\u00e7o",
            "Ryan Briscoe",
            "Prema Powerteam"
        ]
    ]
}