{
    "id": "6d21640c9007b64b37b8164714a561f8c911503c1f01b50adf33bbf32e09b339",
    "metadata": "2010 Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A | Managerial changes | Managerial changes",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Team",
        "Outgoing_manager",
        "Manner_of_departure",
        "Date_of_vacancy",
        "Position_in_table",
        "Replaced_by",
        "Date_of_appointment"
    ],
    "cell": [
        [
            "Vasco da Gama",
            "V\u00e1gner Mancini",
            "Sacked",
            "March 25",
            "Pre-season",
            "Ga\u00facho (caretaker)",
            "March 26"
        ],
        [
            "Goi\u00e1s",
            "Jorginho",
            "Sacked",
            "April 19",
            "Pre-season",
            "\u00c9merson Le\u00e3o",
            "April 24"
        ],
        [
            "Flamengo",
            "Andrade",
            "Sacked",
            "April 23",
            "Pre-season",
            "Rog\u00e9rio Louren\u00e7o",
            "April 24"
        ],
        [
            "Palmeiras",
            "Ant\u00f4nio Carlos Zago",
            "Sacked",
            "May 18",
            "7th",
            "Jorge Parraga (caretaker)",
            "May 19"
        ],
        [
            "Vasco da Gama",
            "Ga\u00facho (caretaker)",
            "Replaced",
            "May 18",
            "16th",
            "Celso Roth",
            "May 18"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Paranaense",
            "Leandro Niehues",
            "Sacked",
            "May 25",
            "17th",
            "Leandro Niehues (caretaker)",
            "May 25"
        ],
        [
            "Internacional",
            "Jorge Fossati",
            "Sacked",
            "May 28",
            "18th",
            "Enderson Moreira (caretaker)",
            "May 29"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Paranaense",
            "Leandro Niehues (caretaker)",
            "Replaced",
            "May 31",
            "19th",
            "Paulo C\u00e9sar Carpegiani",
            "May 31"
        ],
        [
            "Cruzeiro",
            "Ad\u00edlson Batista",
            "Resigned",
            "June 2",
            "6th",
            "Cuca",
            "June 8"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Goianiense",
            "Geninho",
            "Resigned",
            "June 7",
            "20th",
            "Roberto Fernandes",
            "June 14"
        ],
        [
            "Vasco da Gama",
            "Celso Roth",
            "Left to sign with Internacional",
            "June 12",
            "19th",
            "PC Gusm\u00e3o",
            "June 13"
        ],
        [
            "Internacional",
            "Enderson Moreira (caretaker)",
            "Replaced",
            "June 12",
            "16th",
            "Celso Roth",
            "June 12"
        ],
        [
            "Cear\u00e1",
            "PC Gusm\u00e3o",
            "Left to sign with Vasco da Gama",
            "June 13",
            "2nd",
            "Estevam Soares",
            "June 13"
        ],
        [
            "Palmeiras",
            "Jorge Parraga (caretaker)",
            "Replaced",
            "June 13",
            "10th",
            "Luis Felipe Scolari",
            "June 13"
        ],
        [
            "Ava\u00ed",
            "P\u00e9ricles Chamusca",
            "Left to sign with Al-Arabi",
            "July 1",
            "12th",
            "Ant\u00f4nio Lopes",
            "July 5"
        ],
        [
            "Corinthians",
            "Mano Menezes",
            "Left to sign with Brazil",
            "July 24",
            "2nd",
            "Ad\u00edlson Batista",
            "July 24"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Goianiense",
            "Roberto Fernandes",
            "Sacked",
            "July 30",
            "20th",
            "Ren\u00ea Sim\u00f5es",
            "August 1"
        ],
        [
            "S\u00e3o Paulo",
            "Ricardo Gomes",
            "Contract expired",
            "August 5",
            "9th",
            "S\u00e9rgio Baresi",
            "August 10"
        ],
        [
            "Gr\u00eamio",
            "Silas",
            "Sacked",
            "August 8",
            "18th",
            "Renato Ga\u00facho",
            "August 10"
        ],
        [
            "Cear\u00e1",
            "Estevam Soares",
            "Sacked",
            "August 8",
            "3rd",
            "M\u00e1rio S\u00e9rgio",
            "August 9"
        ],
        [
            "Vit\u00f3ria",
            "Ricardo Silva",
            "Sacked",
            "August 9",
            "16th",
            "Toninho Cec\u00edlio",
            "August 9"
        ],
        [
            "Gr\u00eamio Prudente",
            "Toninho Cec\u00edlio",
            "Left to sign with Vit\u00f3ria",
            "August 9",
            "14th",
            "Ant\u00f4nio Carlos Zago",
            "August 17"
        ],
        [
            "Goi\u00e1s",
            "\u00c9merson Le\u00e3o",
            "Sacked",
            "August 27",
            "20th",
            "Jorginho",
            "August 29"
        ],
        [
            "Flamengo",
            "Rog\u00e9rio Louren\u00e7o",
            "Sacked",
            "August 27",
            "10th",
            "Silas",
            "August 29"
        ],
        [
            "Cear\u00e1",
            "M\u00e1rio S\u00e9rgio",
            "Sacked",
            "September 8",
            "11th",
            "Dimas Filgueiras (caretaker)",
            "September 10"
        ],
        [
            "Vit\u00f3ria",
            "Toninho Cec\u00edlio",
            "Sacked",
            "September 8",
            "15th",
            "Ricardo Silva",
            "September 9"
        ],
        [
            "Gr\u00eamio Prudente",
            "Ant\u00f4nio Carlos Zago",
            "Sacked",
            "September 10",
            "19th",
            "Marcelo Rospide",
            "September 10"
        ],
        [
            "Ava\u00ed",
            "Ant\u00f4nio Lopes",
            "Sacked",
            "September 20",
            "16th",
            "Vagner Benazzi",
            "October 10"
        ],
        [
            "Santos",
            "Dorival J\u00fanior",
            "Sacked",
            "September 21",
            "6th",
            "Marcelo Martelotte (caretaker)",
            "September 21"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Mineiro",
            "Vanderlei Luxemburgo",
            "Sacked",
            "September 23",
            "18th",
            "Dorival J\u00fanior",
            "September 25"
        ],
        [
            "Gr\u00eamio Prudente",
            "Marcelo Rospide",
            "Resigned",
            "September 27",
            "20th",
            "F\u00e1bio Giuntini",
            "October 5"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Paranaense",
            "Paulo C\u00e9sar Carpegiani",
            "Left to sign with S\u00e3o Paulo",
            "October 3",
            "5th",
            "S\u00e9rgio Soares",
            "October 4"
        ],
        [
            "S\u00e3o Paulo",
            "S\u00e9rgio Baresi",
            "Replaced",
            "October 3",
            "11th",
            "Paulo C\u00e9sar Carpegiani",
            "October 3"
        ],
        [
            "Flamengo",
            "Silas",
            "Sacked",
            "October 4",
            "15th",
            "Vanderlei Luxemburgo",
            "October 5"
        ],
        [
            "Vit\u00f3ria",
            "Ricardo Silva",
            "Sacked",
            "October 7",
            "14th",
            "Ant\u00f4nio Lopes",
            "October 7"
        ],
        [
            "Corinthians",
            "Ad\u00edlson Batista",
            "Mutual consent",
            "October 10",
            "3rd",
            "Tite",
            "October 17"
        ]
    ]
}