{
    "id": "d88df6f5a4df3558535016f48fda461976f9cd7b2fd94aa4f71a67c8b99d1c8f",
    "metadata": "Bavarian language | Grammar | Grammar",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "m\u00e5cha",
        "indicative",
        "imperative",
        "subjunctive",
        "inverse_subjunctive"
    ],
    "cell": [
        [
            "1.Sg",
            "i m\u00e5ch",
            "\u2014",
            "i m\u00e5chad",
            "m\u00e5chadi"
        ],
        [
            "2.Sg (informal)",
            "du m\u00e5chst",
            "m\u00e5ch!",
            "du m\u00e5chast",
            "m\u00e5chast"
        ],
        [
            "3.Sg",
            "er m\u00e5cht",
            "er m\u00e5ch!",
            "er m\u00e5chad",
            "m\u00e5chada"
        ],
        [
            "1.Pl",
            "mia m\u00e5chan*",
            "m\u00e5chma!",
            "mia m\u00e5chadn",
            "m\u00e5chadma"
        ],
        [
            "2.Pl",
            "e\u00df m\u00e5chts",
            "m\u00e5chts!",
            "e\u00df m\u00e5chats",
            "m\u00e5chats"
        ],
        [
            "3.Pl",
            "se m\u00e5chan(t)",
            "\u2014",
            "se m\u00e5chadn",
            "m\u00e5chadns"
        ],
        [
            "2.Sg (formal)",
            "Si m\u00e5chan",
            "m\u00e5chan\u2019S!",
            "Si m\u00e5chadn",
            "m\u00e5chadn\u2019S"
        ]
    ]
}