{
    "id": "123dff3b60475ae32a2fa3e44f0c185dbdfbaac5b56dfd717293c52928c6333e",
    "metadata": "Col des Ares | Appearances in Tour de France (since 1947) | Appearances in Tour de France (since 1947)",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Year_",
        "Stage",
        "Start_",
        "Finish",
        "Leader_at_the_summit"
    ],
    "cell": [
        [
            "2012",
            "17",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Peyragudes",
            "Thomas Voeckler ( FRA )"
        ],
        [
            "2010",
            "15",
            "Pamiers",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Thomas Voeckler ( FRA )"
        ],
        [
            "2008",
            "9",
            "Toulouse",
            "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
            "Sebastian Lang ( DEU )"
        ],
        [
            "2006",
            "12",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Carcassonne",
            "Michael Rasmussen ( DEN )"
        ],
        [
            "2004",
            "13",
            "Lannemezan",
            "Plateau de Beille",
            "Sylvain Chavanel ( FRA )"
        ],
        [
            "1999",
            "15",
            "Saint-Gaudens",
            "Piau-Engaly",
            "Mariano Piccoli ( ITA )"
        ],
        [
            "1997",
            "10",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Andorra",
            "Laurent Brochard ( FRA )"
        ],
        [
            "1989",
            "11",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Blagnac",
            "Gert-Jan Theunisse ( NED )"
        ],
        [
            "1984",
            "11",
            "Pau",
            "Guzet-Neige",
            "Th\u00e9o De Rooy ( NED )"
        ],
        [
            "1981",
            "6",
            "Saint-Gaudens",
            "Saint-Lary Soulan (Pla d`Adet)",
            "Bernard Becaas ( FRA )"
        ],
        [
            "1972",
            "9",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Colomiers",
            "Christian Raymond ( FRA )"
        ],
        [
            "1968",
            "14",
            "la Seu d`Urgell",
            "Canet-Plage",
            "Franco Bitossi ( ITA )"
        ],
        [
            "1966",
            "11",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Joaquim Galera ( ESP )"
        ],
        [
            "1964",
            "15",
            "Toulouse",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Joaquim Galera ( ESP )"
        ],
        [
            "1963",
            "12",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Toulouse",
            "Rik Van Looy ( BEL )"
        ],
        [
            "1962",
            "14",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Carcassonne",
            "Andr\u00e9 Darrigade ( FRA )"
        ],
        [
            "1961",
            "16",
            "Toulouse",
            "Superbagn\u00e8res",
            "Imerio Massignan ( ITA )"
        ],
        [
            "1960",
            "12",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Toulouse",
            "Andr\u00e9 Darrigade ( FRA )"
        ],
        [
            "1957",
            "17",
            "Ax-les-Thermes",
            "Saint-Gaudens",
            "Group"
        ],
        [
            "1956",
            "13",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Toulouse",
            "Bruno Monti ( ITA )"
        ],
        [
            "1952",
            "17",
            "Toulouse",
            "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
            "Group"
        ],
        [
            "1951",
            "15",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Carcassonne",
            "Jos\u00e9 Serra ( ESP )"
        ],
        [
            "1948",
            "8",
            "Lourdes",
            "Toulouse",
            "Jean Robic ( FRA )"
        ],
        [
            "1947",
            "14",
            "Carcassonne",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Albert Bourlon ( FRA )"
        ]
    ]
}