{
    "id": "3ef261b77f77b8873d04935f7bbee020ee9334cc9a751e0dd626ecccee498b4d",
    "metadata": "Miss Spain 2009 | Delegates | Delegates",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Province",
        "Contestant",
        "Age",
        "Height_in",
        "Height_mt",
        "Hometown"
    ],
    "cell": [
        [
            "A Coru\u00f1a",
            "Est\u00edbaliz Pereira",
            "22",
            "5`11",
            "1.81",
            "Santiago de Compostela"
        ],
        [
            "Albacete",
            "Natalia Cabello",
            "18",
            "5`7",
            "1.72",
            "Hell\u00edn"
        ],
        [
            "Alicante",
            "Ver\u00f3nica Rosillo",
            "23",
            "5`10",
            "1.80",
            "Torrevieja"
        ],
        [
            "Almer\u00eda",
            "Noelia Manzanon",
            "23",
            "6`0",
            "1.82",
            "El Ejido"
        ],
        [
            "Araba",
            "Mar\u00eda \u00c1ngeles Baceiredo",
            "24",
            "5`7",
            "1.74",
            "Vitoria Gasteiz"
        ],
        [
            "Asturias",
            "Mar\u00eda Prado",
            "22",
            "5`7",
            "1.74",
            "Oviedo"
        ],
        [
            "\u00c1vila",
            "Estefan\u00eda Ruiz",
            "22",
            "5`10",
            "1.78",
            "San Crist\u00f3bal de La Laguna"
        ],
        [
            "Badajoz",
            "Sheila Contreras",
            "19",
            "5`8",
            "1.75",
            "M\u00e9rida"
        ],
        [
            "Barcelona",
            "Lorena P\u00e9rez",
            "20",
            "5`10",
            "1.80",
            "Barcelona"
        ],
        [
            "Bizkaia",
            "Sheila P\u00e9rez",
            "20",
            "5`10",
            "1.79",
            "Bilbao"
        ],
        [
            "Burgos",
            "Natalia Mar\u00eda Fari\u00f1a",
            "25",
            "5`7",
            "1.72",
            "Aranda de Duero"
        ],
        [
            "C\u00e1ceres",
            "Raquel Lozano",
            "26",
            "5`10",
            "1.78",
            "Trujillo"
        ],
        [
            "C\u00e1diz",
            "Desire\u00e9 Panal",
            "19",
            "5`9",
            "1.76",
            "C\u00e1diz"
        ],
        [
            "Cantabria",
            "Lucila Fern\u00e1ndez",
            "23",
            "6`1",
            "1.85",
            "Santander"
        ],
        [
            "Castell\u00f3n",
            "Jennifer S\u00e1nchez",
            "23",
            "5`10",
            "1.78",
            "Castell\u00f3n de la Plana"
        ],
        [
            "Ceuta",
            "Cristina Gonz\u00e1lez",
            "21",
            "5`11",
            "1.81",
            "Ceuta"
        ],
        [
            "Ciudad Real",
            "Patricia Mu\u00f1oz",
            "27",
            "5`10",
            "1.79",
            "Puertollano"
        ],
        [
            "C\u00f3rdoba",
            "Ara Jurado",
            "20",
            "5`11",
            "1.81",
            "Alto Guadalquivir"
        ],
        [
            "Cuenca",
            "Noelia Ortiz",
            "21",
            "5`6",
            "1.70",
            "Las Pedro\u00f1eras"
        ],
        [
            "Gipuzkoa",
            "Ane Mendizabal",
            "24",
            "5`9",
            "1.77",
            "San Sebasti\u00e1n"
        ],
        [
            "Girona",
            "Irma Guerrero",
            "20",
            "5`7",
            "1.73",
            "Figueres"
        ],
        [
            "Granada",
            "Carmen Garc\u00eda",
            "21",
            "5`10",
            "1.80",
            "Almu\u00f1\u00e9car"
        ],
        [
            "Guadalajara",
            "Mahima Sandoval",
            "21",
            "5`8",
            "1.75",
            "Alhaur\u00edn el Grande"
        ],
        [
            "Huelva",
            "Carmen Gonz\u00e1lez",
            "20",
            "5`8",
            "1.76",
            "Huelva"
        ],
        [
            "Huesca",
            "Roc\u00edo Salado",
            "21",
            "5`7",
            "1.72",
            "Jaca"
        ],
        [
            "Islas Baleares",
            "Melody Mir",
            "18",
            "5`9",
            "1.77",
            "Palma de Mallorca"
        ],
        [
            "Ja\u00e9n",
            "Alejandra Echevarr\u00eda",
            "19",
            "5`10",
            "1.80",
            "Andujar"
        ],
        [
            "La Rioja",
            "Irama Rodr\u00edguez Sahag\u00fan",
            "18",
            "5`7",
            "1.72",
            "Logro\u00f1o"
        ],
        [
            "Las Palmas",
            "Ana Isabel Miranda",
            "17",
            "5`10",
            "1.79",
            "Puerto del Rosario"
        ],
        [
            "Le\u00f3n",
            "Noelia Figueiras",
            "22",
            "5`8",
            "1.76",
            "Le\u00f3n"
        ],
        [
            "Lleida",
            "Marte Eres Badia",
            "26",
            "5`10",
            "1.80",
            "Balaguer"
        ],
        [
            "Lugo",
            "Cristina Rivas",
            "18",
            "5`8",
            "1.75",
            "Lugo"
        ],
        [
            "Madrid",
            "In\u00e9s Fern\u00e1ndez",
            "21",
            "5`8",
            "1.75",
            "Madrid"
        ],
        [
            "M\u00e1laga",
            "Melania Santiago",
            "21",
            "5`7",
            "1.74",
            "M\u00e1laga"
        ],
        [
            "Melilla",
            "J\u00e9ssica C\u00e9spedes",
            "18",
            "5`6",
            "1.69",
            "Melilla"
        ],
        [
            "Murcia",
            "Tamara Vera",
            "19",
            "5`10",
            "1.78",
            "Molina de Segura"
        ],
        [
            "Navarra",
            "Ainara Azcona",
            "19",
            "5`9",
            "1.77",
            "Pamplona"
        ],
        [
            "Ourense",
            "Irene L\u00f3pez",
            "27",
            "5`6",
            "1.70",
            "Ver\u00edn"
        ],
        [
            "Palencia",
            "Zaloa Ederne Jim\u00e9nez",
            "24",
            "5`7",
            "1.72",
            "Salda\u00f1a"
        ],
        [
            "Pontevedra",
            "Isabel Gonz\u00e1lez",
            "21",
            "5`7",
            "1.71",
            "Vigo"
        ],
        [
            "Salamanca",
            "Arantxa Neira",
            "18",
            "5`9",
            "1.77",
            "Salamanca"
        ],
        [
            "Segovia",
            "Mar\u00eda Bastarreche",
            "20",
            "5`7",
            "1.72",
            "Segovia"
        ],
        [
            "Sevilla",
            "F\u00e1tima Jim\u00e9nez",
            "18",
            "5`7",
            "1.74",
            "Sevilla"
        ],
        [
            "Soria",
            "B\u00e1rbara Caballero",
            "18",
            "5`5",
            "1.68",
            "\u00d3lvega"
        ],
        [
            "Tarragona",
            "Elisabeth Berral Merlo",
            "24",
            "5`10",
            "1.80",
            "Cambrils"
        ],
        [
            "Tenerife",
            "Sara Elena P\u00e9rez Padr\u00f3n",
            "22",
            "5`8",
            "1.76",
            "Los Realejos"
        ],
        [
            "Teruel",
            "Estefan\u00eda de Francisco",
            "23",
            "5`9",
            "1.77",
            "Utrillas"
        ],
        [
            "Toledo",
            "Sherezade Jim\u00e9nez",
            "18",
            "5`8",
            "1.75",
            "Talavera"
        ],
        [
            "Valencia",
            "Tharna Tirado",
            "20",
            "5`10",
            "1.78",
            "Valencia"
        ],
        [
            "Valladolid",
            "Marina Mart\u00ednez",
            "20",
            "5`10",
            "1.80",
            "Valladolid"
        ],
        [
            "Zamora",
            "Patricia N\u00fa\u00f1ez",
            "21",
            "5`10",
            "1.80",
            "Zamora"
        ]
    ]
}