{
    "id": "ca81d6faa36e2d3a28ae4aeacfd785c7c199a6b3d830c213eaeda64782452f47",
    "metadata": "2010 Tour of the Basque Country | Classification Leadership | Classification Leadership",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Stage",
        "Winner",
        "General_classification",
        "Points_Classification",
        "Mountains_Classification",
        "Sprints_Classification",
        "Team_Classification"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "Alejandro Valverde \u00d3scar Freire",
            "Alejandro Valverde \u00d3scar Freire",
            "Alejandro Valverde \u00d3scar Freire",
            "Gonzalo Rabu\u00f1al",
            "Christian Meier",
            "Team RadioShack"
        ],
        [
            "2",
            "Alejandro Valverde \u00d3scar Freire",
            "Alejandro Valverde \u00d3scar Freire",
            "Alejandro Valverde \u00d3scar Freire",
            "Gonzalo Rabu\u00f1al",
            "Christian Meier",
            "Team RadioShack"
        ],
        [
            "3",
            "Francesco Gavazzi",
            "\u00d3scar Freire",
            "\u00d3scar Freire",
            "Gonzalo Rabu\u00f1al",
            "Christian Meier",
            "Team RadioShack"
        ],
        [
            "4",
            "Samuel S\u00e1nchez",
            "Alejandro Valverde Chris Horner",
            "Alejandro Valverde Samuel S\u00e1nchez",
            "Amets Txurruka",
            "Christian Meier",
            "Team RadioShack"
        ],
        [
            "5",
            "Joaquin Rodriguez",
            "Alejandro Valverde Chris Horner",
            "Alejandro Valverde Samuel S\u00e1nchez",
            "Amets Txurruka",
            "Christian Meier",
            "Team RadioShack"
        ],
        [
            "6",
            "Chris Horner",
            "Chris Horner",
            "Alejandro Valverde Samuel S\u00e1nchez",
            "Gonzalo Rabu\u00f1al",
            "Christian Meier",
            "Team HTC-Columbia"
        ]
    ]
}