{
    "id": "73631d6c6d248125997a3561537bffaed62c2eb127cc295d4380977a071d2f03",
    "metadata": "Portugal in the Eurovision Song Contest 1996 | Festival da Can\u00e7\u00e3o 1996 | Festival da Can\u00e7\u00e3o 1996",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Draw",
        "Singer",
        "Song",
        "Points",
        "Place"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "V\u00e2nia Maroti",
            "Start Stop",
            "33",
            "10"
        ],
        [
            "2",
            "T\u00f3 Leal",
            "Eu mesmo",
            "42",
            "8"
        ],
        [
            "3",
            "Patricia Antunes",
            "Canto em portugu\u00eas",
            "91",
            "2"
        ],
        [
            "4",
            "Barbara Reis",
            "A minha ilha",
            "43",
            "7"
        ],
        [
            "5",
            "Elaisa",
            "Ai a noite",
            "49",
            "6"
        ],
        [
            "6",
            "Somseis",
            "A can\u00e7\u00e3o da paz",
            "76",
            "3"
        ],
        [
            "7",
            "Cristina Castro Pereira",
            "Ganhamos o ceu",
            "63",
            "4"
        ],
        [
            "8",
            "L\u00facia Moniz",
            "O meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem cor",
            "95",
            "1"
        ],
        [
            "9",
            "Pedro Migu\u00e9is",
            "Prazer em conhecer",
            "54",
            "5"
        ],
        [
            "10",
            "Jo\u00e3o Portugal",
            "Top Model",
            "34",
            "9"
        ]
    ]
}