{
    "id": "7e3e8233a9023030ff2df3b9d9533f196d5ca19a14ca13be25fff13a9af3311e",
    "metadata": "Mirjam Ott | Teams | Teams",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Season",
        "Skip",
        "Third",
        "Second_",
        "Lead_"
    ],
    "cell": [
        [
            "1996-97",
            "Mirjam Ott",
            "Marianne Flotron , Manuela Kormann",
            "Franziska von K\u00e4nel",
            "Caroline Balz"
        ],
        [
            "2001-02",
            "Luzia Ebn\u00f6ther",
            "Mirjam Ott",
            "Tanya Frei",
            "Nadia R\u00f6thlisberger , Laurence Bidaud"
        ],
        [
            "2004-05",
            "Mirjam Ott",
            "Binia Beeli",
            "Brigitte Schori",
            "Mich\u00e8le Knobel"
        ],
        [
            "2005-06",
            "Mirjam Ott",
            "Binia Beeli",
            "Valeria Sp\u00e4lty",
            "Mich\u00e8le Moser"
        ],
        [
            "2006-07",
            "Mirjam Ott",
            "Binia Feltscher-Beeli",
            "Valeria Sp\u00e4lty",
            "Janine Greiner"
        ],
        [
            "2007-08",
            "Mirjam Ott",
            "Carmen Sch\u00e4fer",
            "Valeria Sp\u00e4lty",
            "Janine Greiner"
        ],
        [
            "2008-09",
            "Mirjam Ott",
            "Carmen Sch\u00e4fer",
            "Valeria Sp\u00e4lty",
            "Janine Greiner"
        ],
        [
            "2009-10",
            "Mirjam Ott",
            "Carmen Sch\u00e4fer",
            "Carmen K\u00fcng",
            "Janine Greiner"
        ],
        [
            "2010-11",
            "Mirjam Ott",
            "Carmen Sch\u00e4fer",
            "Carmen K\u00fcng",
            "Janine Greiner"
        ],
        [
            "2011-12",
            "Mirjam Ott",
            "Carmen Sch\u00e4fer",
            "Carmen K\u00fcng",
            "Janine Greiner"
        ],
        [
            "2012-13",
            "Mirjam Ott",
            "Carmen Sch\u00e4fer",
            "Carmen K\u00fcng",
            "Janine Greiner"
        ],
        [
            "2013-14",
            "Mirjam Ott",
            "Carmen Sch\u00e4fer",
            "Carmen K\u00fcng",
            "Janine Greiner"
        ]
    ]
}