{
    "id": "594afa2fde2977b99582bf5d42d426c9cf3961887996e0e116a671b97b4d10e1",
    "metadata": "2010 F\u00f3rmula Truck season | Race calendar and results | Race calendar and results",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Round",
        "Circuit",
        "Date_",
        "Pole_Position",
        "Fastest_Lap",
        "Winning_driver",
        "Winning_team"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "Aut\u00f3dromo Internacional de Guapor\u00e9",
            "March 7",
            "Roberval Andrade",
            "Felipe Giaffone",
            "Felipe Giaffone",
            "RM Competi\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "2",
            "Aut\u00f3dromo Internacional Nelson Piquet",
            "April 18",
            "Danilo Dirani",
            "Danilo Dirani",
            "Roberval Andrade",
            "RVR Corinthians Motorsport"
        ],
        [
            "3",
            "Aut\u00f3dromo Ayrton Senna , Caruaru",
            "May 16",
            "Valmir Benavides",
            "Valmir Benavides",
            "Valmir Benavides",
            "RM Competi\u00e7\u00f5es"
        ],
        [
            "4",
            "Aut\u00f3dromo Internacional Orlando Moura",
            "June 26",
            "Leandro Reis",
            "Roberval Andrade",
            "Wellington Cirino",
            "ABF Mercedes-Benz"
        ],
        [
            "5",
            "Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace",
            "July 25",
            "Roberval Andrade",
            "Leandro Reis",
            "Roberval Andrade",
            "RVR Corinthians Motorsport"
        ],
        [
            "6",
            "Aut\u00f3dromo Internacional Ayrton Senna",
            "August 22",
            "Danilo Dirani",
            "Felipe Giaffone",
            "Roberval Andrade",
            "RVR Corinthians Motorsport"
        ],
        [
            "7",
            "Aut\u00f3dromo Juan y Oscar G\u00e1lvez",
            "September 19",
            "Roberval Andrade",
            "Valmir Benavides",
            "Geraldo Piquet",
            "ABF Mercedes-Benz"
        ],
        [
            "8",
            "Velopark , Nova Santa Rita",
            "October 10",
            "Beto Monteiro",
            "Roberval Andrade",
            "Beto Monteiro",
            "Scuderia Iveco"
        ],
        [
            "9",
            "Aut\u00f3dromo Internacional de Curitiba",
            "November 14",
            "Roberval Andrade",
            "Felipe Giaffone",
            "Roberval Andrade",
            "RVR Corinthians Motorsport"
        ]
    ]
}