{
    "id": "3027cf3bfa307d9f0f9fb2c1e2ca7e32a67c00f0c618a49458d466ab403eed4e",
    "metadata": "1997 Vuelta a Espa\u00f1a | Stages | Stages",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Stage",
        "Date_",
        "Route",
        "Stage_Winner",
        "GC_Leader"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "6 September",
            "Lisbon - Estoril",
            "Lars Michaelsen",
            "Lars Michaelsen"
        ],
        [
            "2",
            "7 September",
            "\u00c9vora - Vilamoura",
            "Marcel W\u00fcst",
            "Lars Michaelsen"
        ],
        [
            "3",
            "8 September",
            "Loul\u00e9 - Huelva",
            "Marcel W\u00fcst",
            "Lars Michaelsen"
        ],
        [
            "4",
            "9 September",
            "Huelva - Jerez de la Frontera",
            "Eleuterio Anguita",
            "Fabrizio Guidi"
        ],
        [
            "5",
            "10 September",
            "Jerez de la Frontera - M\u00e1laga",
            "Marcel W\u00fcst",
            "Lars Michaelsen"
        ],
        [
            "6",
            "11 September",
            "M\u00e1laga - Granada",
            "Laurent Jalabert",
            "Laurent Jalabert"
        ],
        [
            "7",
            "12 September",
            "Guadix - Sierra Nevada",
            "Yvon Ledanois",
            "Laurent Dufaux"
        ],
        [
            "8",
            "13 September",
            "Granada - C\u00f3rdoba",
            "Bart Voskamp",
            "Laurent Dufaux"
        ],
        [
            "9",
            "14 September",
            "C\u00f3rdoba",
            "Melchor Mauri",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "10",
            "15 September",
            "C\u00f3rdoba - Almendralejo",
            "Mariano Piccoli",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "11",
            "16 September",
            "Almendralejo - Plasencia",
            "J\u00e1n Svorada",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "12",
            "17 September",
            "Le\u00f3n - Alto del Morredero",
            "Roberto Heras",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "13",
            "18 September",
            "Ponferrada - Estaci\u00f3n Valgrande-Pajares",
            "Pavel Tonkov",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "14",
            "19 September",
            "Oviedo - Alto del Naranco",
            "Jos\u00e9 Vicente Garc\u00eda Acosta",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "15",
            "20 September",
            "Oviedo - Lagos de Covadonga",
            "Pavel Tonkov",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "16",
            "21 September",
            "Cangas de On\u00eds - Santander",
            "J\u00e1n Svorada",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "17",
            "22 September",
            "Santander - Burgos",
            "J\u00e1n Svorada",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "18",
            "23 September",
            "Burgos - Valladolid",
            "Leon van Bon",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "19",
            "24 September",
            "Valladolid - Los \u00c1ngeles de San Rafael",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jim\u00e9nez",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "20",
            "25 September",
            "Los \u00c1ngeles de San Rafael - \u00c1vila",
            "Laurent Jalabert",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "21",
            "26 September",
            "Alcobendas",
            "Alex Z\u00fclle",
            "Alex Z\u00fclle"
        ],
        [
            "22",
            "27 September",
            "Madrid",
            "Max Van Heeswijk",
            "Alex Z\u00fclle"
        ]
    ]
}