{
    "id": "54dcba9a0dca6266b08dbaa085d3afa0083de1a8c67fe9badbd84de54e42192d",
    "metadata": "The General in His Labyrinth | Publication history | Publication history",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Year_",
        "Language_",
        "Title",
        "Translator",
        "Company",
        "Pages"
    ],
    "cell": [
        [
            "1989",
            "Arabic",
            "Al-Jiniral fi matahatihi",
            "Salih Ilmani",
            "Nicosia : IBAL",
            "287"
        ],
        [
            "1989",
            "German",
            "Der General in seinem Labyrinth: Roman",
            "Dagmar Ploetz",
            "Cologne : Kiepenheuer & Witsch",
            "359"
        ],
        [
            "1989",
            "Swedish",
            "Generalen i sin labyrint",
            "Jens Nordenh\u00f6k",
            "Stockholm : Wahlstr\u00f6m & Widstrand",
            "267"
        ],
        [
            "1989",
            "Portuguese",
            "O General em seu Labirinto",
            "Moacir Werneck de Castro",
            "Rio de Janeiro : Editora Record",
            "281"
        ],
        [
            "1990",
            "English",
            "The General in His Labyrinth",
            "Edith Grossman",
            "New York City : Alfred A. Knopf",
            "285"
        ],
        [
            "1990",
            "French",
            "Le G\u00e9n\u00e9ral dans son labyrinthe",
            "Annie Morvan",
            "Paris : B. Grasset",
            "318"
        ],
        [
            "1990",
            "Turkish",
            "Labirentindeki General",
            "\u0130nci Kut",
            "\u0130stanbul : Can Yay\u0131nlar\u0131",
            "253"
        ],
        [
            "1990",
            "Basque",
            "Jenerala bere laberintoan",
            "Xabier Mendiguren",
            "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain : Eikar",
            "279"
        ],
        [
            "1991",
            "Hebrew",
            "General be-mavokh",
            "Ritah Meltser and Amatsyah Porat",
            "Tel Aviv : Am Oved",
            "205"
        ],
        [
            "1991",
            "Japanese",
            "Meikyu no Shogun",
            "Kimura Eiichi",
            "Tokyo : Shinchosha",
            "323"
        ],
        [
            "1991",
            "Persian",
            "Zhiniral dar hazar tu-yi khvad",
            "Hushang Asadi (based on the English version)",
            "Tehran : Kitab-i Mahnaz",
            "237"
        ],
        [
            "1992",
            "Hungarian",
            "A t\u00e1bornok \u00fatveszt\u0151je",
            "Tomcs\u00e1nyi Zsuzsanna",
            "Budapest : Magvet\u0151",
            "254"
        ],
        [
            "1992, 1996",
            "Italian",
            "Il generale nel suo labirinto",
            "Angelo Morino",
            "Milan : Mondadori",
            "286"
        ],
        [
            "1993",
            "Polish",
            "Genera\u0142 w labiryncie",
            "Zofia Wasitowa",
            "Warsaw : P\u00e1nstwowy Instytut Wydawniczy",
            "285"
        ],
        [
            "1995",
            "Chinese",
            "Mi gong zhong di jiang jun",
            "Chengdong Yin",
            "Taipei : Yun chen wen hua shi ye",
            "321"
        ],
        [
            "1996",
            "Dutch",
            "De generaal in zijn labyrint",
            "Mieke Westra",
            "Amsterdam : Meulenhoff, 3rd ed.",
            "317"
        ],
        [
            "1996",
            "Romanian",
            "Generalul \u00een labirintul s\u0103u",
            "Mihaela Dumitrescu",
            "Bucharest : RAO",
            "256"
        ],
        [
            "1999",
            "Vietnamese",
            "T\u01b0\u1edbng qu\u00e2n gi\u1eefa m\u00ea h\u1ed3n tr\u1eadn",
            "Nguy\u1ec5n Trung \u0110\u1ee9c",
            "Hanoi : H\u1ed9i Nh\u00e0 V\u0103n",
            "394"
        ],
        [
            "2000",
            "Albanian",
            "Gjenerali n\u00eb labirintin e vet:Roman",
            "Nasi Lera",
            "Tirana : M\u00ebsonj\u00ebtorja e Par\u00eb",
            "305"
        ],
        [
            "n.m.",
            "Greek",
            "\u039f \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u039b\u03b1\u03b2\u03cd\u03c1\u03b9\u03bd\u03b8\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5",
            "Klaiti Sotiriadou - Barajas",
            "Athens : Livanis Publications",
            "309"
        ]
    ]
}