{
    "id": "f5bc269ed30b0df21fceecfc77bc5473964ca32e4f8e48164e1b99caf13a921e",
    "metadata": "A Fazenda | Seasons | Seasons",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Season",
        "Winner",
        "Runner_Up",
        "Third_Place",
        "Contestants"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "Dado Dolabella",
            "Danni Carlos",
            "Carlinhos da Silva",
            "14"
        ],
        [
            "2",
            "Karina Bacchi",
            "Andr\u00e9 Segatti",
            "Mateus Rocha",
            "14"
        ],
        [
            "3",
            "Daniel Bueno",
            "S\u00e9rgio Abreu",
            "Lisi Benitez",
            "15"
        ],
        [
            "4",
            "Joana Machado",
            "Monique Evans",
            "Raquel Pacheco",
            "15"
        ],
        [
            "5",
            "Viviane Ara\u00fajo",
            "Felipe Folgosi",
            "L\u00e9o \u00c1quilla",
            "16"
        ]
    ]
}