{
    "id": "c033682ca6563832cfaf47ec23d02ed643326769c5e457a570c14c14ea47e7fd",
    "metadata": "Portugal in the Eurovision Song Contest 1999 | Festival da Can\u00e7\u00e3o 1999 | Festival da Can\u00e7\u00e3o 1999 - 8 March 1999",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Draw",
        "Artist",
        "Song",
        "Points",
        "Place"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "Tempo",
            "Uma parte de mim",
            "51",
            "5"
        ],
        [
            "2",
            "Liliana Pinheiro",
            "Eu, tu e n\u00f3s",
            "32",
            "7"
        ],
        [
            "3",
            "Francisco Ceia",
            "Romanzeira",
            "21",
            "8"
        ],
        [
            "4",
            "Rui Bandeira",
            "Como tudo come\u00e7ou",
            "90",
            "1"
        ],
        [
            "5",
            "Sofia Froes",
            "Menina alegria",
            "72",
            "2"
        ],
        [
            "6",
            "C\u00e9lia Oliveira",
            "Ser o que sou",
            "64",
            "3"
        ],
        [
            "7",
            "T\u00f3 Leal",
            "Sete anos, sete dias",
            "44",
            "6"
        ],
        [
            "8",
            "Filipa Louren\u00e7o",
            "No cais da solid\u00e3o",
            "57",
            "4"
        ]
    ]
}