{
    "id": "362ba0a7f4a02c0482813271c15fd46f40f3815af8f9ece0d0fc6e01b2bef134",
    "metadata": "1936 Vuelta a Espa\u00f1a | Stages | Stage results",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Stage",
        "Date_",
        "Course",
        "Distance",
        "Winner"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "5 May",
            "Madrid - Salamanca",
            "km (mi)",
            "Joseph Huts ( BEL )"
        ],
        [
            "2",
            "6 May",
            "Salamanca - C\u00e1ceres",
            "km (mi)",
            "Gustaaf Deloor ( BEL )"
        ],
        [
            "3",
            "7 May",
            "C\u00e1ceres - Sevilla",
            "km (mi)",
            "Vicente Carretero ( ESP )"
        ],
        [
            "4",
            "9 May",
            "Sevilla - M\u00e1laga",
            "km (mi)",
            "Gustaaf Deloor ( BEL )"
        ],
        [
            "5",
            "10 May",
            "M\u00e1laga - Granada",
            "km (mi)",
            "Vicente Carretero ( ESP )"
        ],
        [
            "6",
            "11 May",
            "Granada - Almer\u00eda",
            "km (mi)",
            "Gustaaf Deloor ( BEL )"
        ],
        [
            "7",
            "13 May",
            "Almer\u00eda - Alicante",
            "km (mi)",
            "Mariano Ca\u00f1ardo ( ESP )"
        ],
        [
            "8",
            "14 May",
            "Alicante - Valencia",
            "km (mi)",
            "Antonio Bertola ( ITA )"
        ],
        [
            "9",
            "15 May",
            "Valencia - Tarragona",
            "km (mi)",
            "Salvador Cardona ( ESP )"
        ],
        [
            "10",
            "17 May",
            "Tarragona - Barcelona",
            "km (mi)",
            "Vicente Carretero ( ESP )"
        ],
        [
            "11",
            "18 May",
            "Barcelona - Zaragoza",
            "km (mi)",
            "Alfons Schepers ( BEL )"
        ],
        [
            "12",
            "19 May",
            "Zaragoza - San Sebasti\u00e1n",
            "km (mi)",
            "Alfons Schepers ( BEL )"
        ],
        [
            "13",
            "21 May",
            "San Sebasti\u00e1n - Bilbao",
            "km (mi)",
            "Vicente Carretero ( ESP )"
        ],
        [
            "14",
            "22 May",
            "Bilbao - Santander",
            "km (mi)",
            "Alfons Deloor ( BEL )"
        ],
        [
            "15",
            "24 May",
            "Santander - Gij\u00f3n",
            "km (mi)",
            "Mariano Ca\u00f1ardo ( ESP )"
        ],
        [
            "16",
            "25 May",
            "Gij\u00f3n - Ribadeo",
            "km (mi)",
            "Rafael Ramos ( ESP )"
        ],
        [
            "17",
            "26 May",
            "Ribadeo - La Coru\u00f1a",
            "km (mi)",
            "Alfons Schepers ( BEL )"
        ],
        [
            "18",
            "27 May",
            "La Coru\u00f1a - Vigo",
            "km (mi)",
            "Vicente Carretero ( ESP )"
        ],
        [
            "19",
            "29 May",
            "Vigo - Ver\u00edn",
            "km (mi)",
            "Fermin Trueba ( ESP )"
        ],
        [
            "20",
            "30 May",
            "Ver\u00edn - Zamora",
            "km (mi)",
            "Antonio Bertola ( ITA )"
        ],
        [
            "21",
            "31 May",
            "Zamora - Madrid",
            "km (mi)",
            "Emiliano \u00c1lvarez ( ESP )"
        ]
    ]
}