{
    "id": "5c8afd99e67f62cf4dffbae92e2905b57ec2f21ccbdb58289f667f6e067e03d1",
    "metadata": "Chilean parliamentary election, 2005 | Chamber of Deputies | Chamber of Deputies",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Dist_",
        "Democratic_Coalition",
        "Alliance",
        "Together_We_Can_Do_More",
        "Independent_Regional_Force",
        "Independents"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "Rolando Caviedes ( PDC )",
            "Ximena Valcarce ( RN )",
            "Juan Riveros ( PC )",
            "Bernardo Olivos ( PAR )",
            "Nino Baltol\u00fa"
        ],
        [
            "1",
            "(R) Iv\u00e1n Paredes ( PS )",
            "(R) Rosa Gonz\u00e1lez ( UDI )",
            "Ricardo Pacheco ( PH )",
            "Wanda Clemente (Ind.)",
            "Nino Baltol\u00fa"
        ],
        [
            "2",
            "Ra\u00fal Bagioli ( PDC )",
            "Esp\u00e1rtago Ferrari ( RN )",
            "Pedro Cisterna ( PC )",
            "Marta Isasi ( PAR )",
            "none"
        ],
        [
            "2",
            "(R) Fulvio Rossi ( PS )",
            "Julio Lagos ( UDI )",
            "Sara Ch\u00e1vez (Ind.)",
            "Eduardo Alberto Prieto ( PAR )",
            "none"
        ],
        [
            "3",
            "(R) Waldo Mora ( PDC )",
            "Ra\u00fal Salinas ( RN )",
            "Daniel Ram\u00edrez ( PC )",
            "Jorge Godoy (Ind.)",
            "Esteban Vel\u00e1squez"
        ],
        [
            "3",
            "Marcos Espinosa ( PRSD )",
            "Felipe Ward ( UDI )",
            "Francisco Avenda\u00f1o ( PH )",
            "Miguel Urrelo (Ind.)",
            "Esteban Vel\u00e1squez"
        ],
        [
            "4",
            "(R) Pedro Araya ( PDC )",
            "Daniel Guevara (Ind.)",
            "Luis Sagredo ( PC )",
            "Ra\u00fal Zepeda (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "4",
            "Hern\u00e1n Rivera (Ind.)",
            "(R) Manuel Rojas ( UDI )",
            "Pedro Luque ( PH )",
            "Rosa P\u00e9rez (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "5",
            "Erick Villegas ( PDC )",
            "Ren\u00e9 Aedo ( RN )",
            "Gast\u00f3n Quezada ( PC )",
            "Jorge Cuello ( PAR )",
            "Carlos Vilches"
        ],
        [
            "5",
            "(R) Antonio Leal ( PPD )",
            "Alberto Calvo ( UDI )",
            "Carlos Toro ( PH )",
            "Jorge Cuello ( PAR )",
            "Carlos Vilches"
        ],
        [
            "6",
            "(R) Jaime Mulet ( PDC )",
            "Berta Torres ( RN )",
            "Isabel Irribarren ( PC )",
            "Cristi\u00e1n Tapia (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "6",
            "(R) Alberto Robles ( PRSD )",
            "Jos\u00e9 Luis Uriarte ( UDI )",
            "Lorena Ortega ( PH )",
            "Cristi\u00e1n Tapia (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "7",
            "Ricardo Cifuentes ( PDC )",
            "(R) Mario Bertolino ( RN )",
            "Eric Campos ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "7",
            "Marcelo D\u00edaz ( PS )",
            "Francisco Eguiguren ( UDI )",
            "Luis Vega ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "8",
            "(R) Patricio Walker ( PDC )",
            "Alberto Gallardo ( RN )",
            "Miguel Sol\u00eds ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "8",
            "(R) Francisco Encina ( PS )",
            "Fernando Cordero ( UDI )",
            "Mario Gonz\u00e1lez ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "9",
            "Ren\u00e1n Fuentealba ( PDC )",
            "Fernando Goncalves ( RN )",
            "Julio Ugas ( PC )",
            "none",
            "Agapito Santander"
        ],
        [
            "9",
            "(R) Adriana Mu\u00f1oz ( PPD )",
            "(R) Dar\u00edo Molina ( UDI )",
            "Rub\u00e9n Ruiz ( PC )",
            "none",
            "Agapito Santander"
        ],
        [
            "10",
            "(R) Mar\u00eda Eugenia Mella ( PDC )",
            "(R) Alfonso Vargas ( RN )",
            "Daniel Jadu\u00e9 ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "10",
            "Marco Enr\u00edquez-Ominami ( PS )",
            "Alfonso R\u00edos ( UDI )",
            "Jaime Romero ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "11",
            "(R) Patricio Cornejo ( PDC )",
            "Gaspar Rivas ( RN )",
            "Mario M\u00e9ndez ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "11",
            "Marco N\u00fa\u00f1ez ( PPD )",
            "(R) Marcelo Forni ( UDI )",
            "Carlos Mu\u00f1oz ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "12",
            "Humberto de la Maza ( PDC )",
            "Amelia Herrera ( RN )",
            "Danilo Ahumada ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "12",
            "(R) Juan Bustos ( PS )",
            "Osvaldo Urrutia ( UDI )",
            "Mart\u00edn Ristempart ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "13",
            "\u00c1lex Avsolomovich ( PDC )",
            "Joaqu\u00edn Godoy ( RN )",
            "\u00d3scar Aroca ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "13",
            "(R) Laura Soto ( PPD )",
            "Luis Parot ( UDI )",
            "Rafael Henr\u00edquez ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "14",
            "Ra\u00fal Allard ( PDC )",
            "Francisco Chahu\u00e1n ( RN )",
            "Felipe Zavala ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "14",
            "(R) Rodrigo Gonz\u00e1lez ( PPD )",
            "(R) Gonzalo Ib\u00e1\u00f1ez ( UDI )",
            "Luis Aravena (Ind.)",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "15",
            "Osvaldo Badenier ( PDC )",
            "(R) Carlos Hidalgo (Ind.)",
            "Maximiliano Miranda ( PC )",
            "none",
            "Sergio Velasco"
        ],
        [
            "15",
            "(R) Samuel Venegas ( PRSD )",
            "Edmundo Eluchans ( UDI )",
            "An\u00edbal Reyna (Ind.)",
            "none",
            "Sergio Velasco"
        ],
        [
            "16",
            "Gabriel Silber ( PDC )",
            "Peter Retamales ( RN )",
            "Carmen Hertz ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "16",
            "Fanny Pollarolo ( PS )",
            "(R) Patricio Melero ( UDI )",
            "Osvaldo Toro ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "17",
            "Sergio Espejo ( PDC )",
            "Karla Rubilar ( RN )",
            "Jorge Insunza ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "17",
            "(R) Mar\u00eda Antonieta Saa ( PPD )",
            "\u00c1lvaro Cruzat ( UDI )",
            "Juan L\u00f3pez ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "18",
            "(R) Carlos Olivares ( PDC )",
            "Pedro Pablo D\u00edaz ( RN )",
            "\u00d3scar Hern\u00e1ndez ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "18",
            "Guido Girardi Briere ( PPD )",
            "Miguel Schweitzer ( UDI )",
            "Jos\u00e9 Antonio Salinas ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "19",
            "Mauricio Castro ( PDC )",
            "Pablo Rochet ( RN )",
            "Germ\u00e1n Llanca (Ind.)",
            "none",
            "Alejandro Reyes"
        ],
        [
            "19",
            "(R) Patricio Hales ( PPD )",
            "Claudia Nogueira ( UDI )",
            "Nicol\u00e1s Garc\u00eda (Ind.)",
            "none",
            "Alejandro Reyes"
        ],
        [
            "20",
            "Luis Pareto ( PDC )",
            "Roberto Sep\u00falveda ( RN )",
            "Juan Andr\u00e9s Lagos ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "20",
            "\u00c1lvaro Escobar ( PPD )",
            "(R) Mario Varela ( UDI )",
            "Valdemar Sanhueza (Ind.)",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "21",
            "(R) Jorge Burgos ( PDC )",
            "Juan Guillermo Vivado ( RN )",
            "Jaime Gajardo ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "21",
            "Patricia Silva ( PS )",
            "(R) Marcela Cubillos ( UDI )",
            "Juan Carlos G\u00e1lvez ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "22",
            "Ricardo Hormaz\u00e1bal ( PDC )",
            "Carmen Ib\u00e1\u00f1ez ( RN )",
            "Claudia Pascual ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "22",
            "(R) Carolina Toh\u00e1 ( PPD )",
            "(R) Alberto Cardemil (Ind.)",
            "Claudia Manr\u00edquez ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "23",
            "Clemente P\u00e9rez ( PDC )",
            "Cristi\u00e1n Monckeberg ( RN )",
            "Antonieta Vera ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "23",
            "Leopoldo S\u00e1nchez ( PPD )",
            "(R) Julio Dittborn ( UDI )",
            "Carlos Padilla ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "24",
            "Marigen Hornkohl ( PDC )",
            "Francisco L\u00f3pez ( RN )",
            "Francisco Villa ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "24",
            "(R) Enrique Accorsi ( PPD )",
            "(R) Mar\u00eda Ang\u00e9lica Cristi ( UDI )",
            "Susana C\u00f3rdova ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "25",
            "Marcelo Ortiz ( PDC )",
            "Raquel Argando\u00f1a ( RN )",
            "Amaro Labra ( PC )",
            "none",
            "Jos\u00e9 Pedro Weinstein"
        ],
        [
            "25",
            "(R) Ximena Vidal ( PPD )",
            "(R) Felipe Salaberry ( UDI )",
            "Juan Enrique Prieto ( PH )",
            "none",
            "Jos\u00e9 Pedro Weinstein"
        ],
        [
            "26",
            "Gonzalo Duarte ( PDC )",
            "Miguel Navarro ( RN )",
            "Julio Oliva ( PC )",
            "none",
            "Pedro \u00c1valos"
        ],
        [
            "26",
            "(R) Carlos Montes ( PS )",
            "Gustavo Alessandri ( UDI )",
            "Ra\u00fal Florcita Alarc\u00f3n ( PH )",
            "none",
            "Pedro \u00c1valos"
        ],
        [
            "27",
            "(R) Eliana Caraball ( PDC )",
            "Carlos Contreras ( RN )",
            "Ercides Mart\u00ednez ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "27",
            "Tucapel Jim\u00e9nez (Ind.)",
            "(R) Iv\u00e1n Moreira ( UDI )",
            "M\u00f3nica Quilodr\u00e1n (Ind.)",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "28",
            "(R) Rodolfo Seguel ( PDC )",
            "Julio Ibarra ( RN )",
            "Eduardo Contreras ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "28",
            "Jorge Insunza ( PPD )",
            "(R) Dar\u00edo Paya ( UDI )",
            "Claudina N\u00fa\u00f1ez ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "29",
            "Teresa Montrone ( PDC )",
            "(R) Maximiano Err\u00e1zuriz ( RN )",
            "Manuel Hern\u00e1ndez ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "29",
            "(R) Isabel Allende ( PS )",
            "Pablo Desbordes ( UDI )",
            "Patricio Bell ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "30",
            "(R) Edgardo Riveros ( PDC )",
            "Rosa Oyarce ( RN )",
            "Sergio Castro ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "30",
            "Ram\u00f3n Far\u00edas ( PPD )",
            "(R) Jos\u00e9 Antonio Kast ( UDI )",
            "Tania Figueroa ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "31",
            "Francisco Puga ( PDC )",
            "Alberto Haddad ( RN )",
            "Marcela Mallea ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "31",
            "Denise Pascal ( PS )",
            "(R) Gonzalo Uriarte ( UDI )",
            "Luis Leoncio \u00c1lvarez ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "32",
            "Juan Ram\u00f3n Godoy (Ind.)",
            "Luis D\u00edaz ( RN )",
            "Pedro Aravena ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "32",
            "(R) Esteban Valenzuela ( PPD )",
            "(R) Alejandro Garc\u00eda-Huidobro ( UDI )",
            "Guido Oyarz\u00fan ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "33",
            "Carlos Dupr\u00e9 ( PDC )",
            "F\u00e9lix Ortiz (Ind.)",
            "Carlos Poblete ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "33",
            "Alejandro Sule ( PRSD )",
            "(R) Eugenio Bauer ( UDI )",
            "Sergio Mella ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "34",
            "(R) Alejandra Sep\u00falveda ( PDC )",
            "Rodrigo Montt (Ind.)",
            "Jos\u00e9 Figueroa ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "34",
            "Alba Gallardo ( PS )",
            "(R) Juan Masferrer ( UDI )",
            "Jos\u00e9 Tejo ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "35",
            "Juan Carlos Latorre ( PDC )",
            "C\u00e9sar Molfino (Ind.)",
            "Patricio Mart\u00ednez ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "35",
            "Rub\u00e9n Andino ( PS )",
            "(R) Ram\u00f3n Barros ( UDI )",
            "Mauro Pantoja ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "36",
            "Roberto Le\u00f3n ( PDC )",
            "Mat\u00edas Carrozzi ( RN )",
            "Wladimir Pulgar ( PC )",
            "none",
            "Mois\u00e9s Lucero"
        ],
        [
            "36",
            "Ra\u00fal Bravo ( PS )",
            "(R) Sergio Correa ( UDI )",
            "Mar\u00eda Eliana Astaburuaga ( PH )",
            "none",
            "Mois\u00e9s Lucero"
        ],
        [
            "37",
            "Christian Su\u00e1rez ( PDC )",
            "Germ\u00e1n Verdugo ( RN )",
            "Edgardo C\u00e1ceres ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "37",
            "(R) Sergio Aguil\u00f3 ( PS )",
            "(R) Pablo Prieto ( UDI )",
            "\u00d3scar Vega (Ind.)",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "38",
            "(R) Pablo Lorenzini ( PDC )",
            "(R) Pedro Pablo \u00c1lvarez-Salamanca ( RN )",
            "Jos\u00e9 Or\u00f3stica ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "38",
            "Roberto Celed\u00f3n (Ind.)",
            "Eduardo Prieto ( UDI )",
            "Marcelo Mardones (Ind.)",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "39",
            "Yenny Molina (Ind.)",
            "(R) Osvaldo Palma ( RN )",
            "Mario Ibarra ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "39",
            "(R) Jorge Tarud ( PPD )",
            "Christian Chadwick ( UDI )",
            "Roberto Guti\u00e9rrez ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "40",
            "Ulises Urz\u00faa (Ind.)",
            "Juan Carlos Mu\u00f1oz ( RN )",
            "Edgar Cifuentes ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "40",
            "(R) Guillermo Ceroni ( PPD )",
            "(R) Ignacio Urrutia ( UDI )",
            "Juan Carlos M\u00e1rquez (Ind.)",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "41",
            "Claudio Huepe ( PDC )",
            "(R) Rosauro Mart\u00ednez ( RN )",
            "Cristi\u00e1n Mu\u00f1oz ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "41",
            "(R) Carlos Abel Jarpa ( PRSD )",
            "Alejandro Arrau ( UDI )",
            "Claudio \u00c1vila (Ind.)",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "42",
            "Jorge Sabag ( PDC )",
            "(R) Nicol\u00e1s Monckeberg ( RN )",
            "Luis Soto ( PC )",
            "none",
            "Jos\u00e9 Roberto Santos"
        ],
        [
            "42",
            "(R) Felipe Letelier ( PPD )",
            "Ren\u00e9 Barba ( UDI )",
            "Camilo Cabezas ( PH )",
            "none",
            "Jos\u00e9 Roberto Santos"
        ],
        [
            "43",
            "Sergio Micco ( PDC )",
            "Frank Sauerbaum ( RN )",
            "Alejandro Sep\u00falveda ( PC )",
            "none",
            "Patricio Pinto"
        ],
        [
            "43",
            "Ra\u00fal S\u00fanico ( PS )",
            "(R) Jorge Ulloa ( UDI )",
            "Patricia Beltr\u00e1n ( PH )",
            "none",
            "Elicia Herrera"
        ],
        [
            "44",
            "(R) Jos\u00e9 Miguel Ortiz ( PDC )",
            "Francisca Van Rysselberghe (Ind.)",
            "Freddy Cabrera ( PC )",
            "none",
            "F\u00e9lix Gonz\u00e1lez"
        ],
        [
            "44",
            "Maria Ang\u00e9lica Fuentes ( PPD )",
            "(R) Andr\u00e9s Ega\u00f1a ( UDI )",
            "Loreto Mu\u00f1oz ( PH )",
            "none",
            "F\u00e9lix Gonz\u00e1lez"
        ],
        [
            "45",
            "Germ\u00e1n Acu\u00f1a ( PDC )",
            "Bernardo Ulloa (Ind.)",
            "Iv\u00e1n Quintana ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "45",
            "Clemira Pacheco ( PS )",
            "Sergio Bobadilla ( UDI )",
            "Isa\u00edas Guti\u00e9rrez (Ind.)",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "46",
            "Edmundo Salas ( PDC )",
            "Ana Eugenia Garc\u00eda Aill\u00f3n ( RN )",
            "Guillermo Teillier ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "46",
            "Manuel Monsalve ( PS )",
            "(R) Iv\u00e1n Norambuena ( UDI )",
            "Jorge Venegas (Ind.)",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "47",
            "Marcelo Urrutia ( PDC )",
            "Gonzalo Arellano ( RN )",
            "Julio Ar\u00e1nguiz ( PC )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "47",
            "(R) Jos\u00e9 P\u00e9rez ( PRSD )",
            "Juan Lobos ( UDI )",
            "Jorge Monje ( PH )",
            "none",
            "none"
        ],
        [
            "48",
            "Mario Venegas ( PDC )",
            "(R) Francisco Bayo ( RN )",
            "Domingo Marileo ( PC )",
            "Romnel Edgardo Aravena ( ANI )",
            "Sof\u00eda Painiqueo"
        ],
        [
            "48",
            "Ricardo Navarrete ( PRSD )",
            "Gonzalo Arenas ( UDI )",
            "Juan Varela (Ind.)",
            "Romnel Edgardo Aravena ( ANI )",
            "Sof\u00eda Painiqueo"
        ],
        [
            "49",
            "V\u00edctor G\u00e1rate ( PDC )",
            "Cristi\u00e1n Barra ( RN )",
            "Mauricio Teillier ( PC )",
            "Julio Villablanca ( ANI )",
            "none"
        ],
        [
            "49",
            "(R) Jaime Quintana ( PPD )",
            "Enrique Estay ( UDI )",
            "Mario Poo (Ind.)",
            "Eduardo D\u00edaz (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "50",
            "(R) Eduardo Saffirio ( PDC )",
            "(R) Germ\u00e1n Becker ( RN )",
            "Javier Ch\u00e1vez ( PC )",
            "Guillermo Allende ( ANI )",
            "Sergio Castillo"
        ],
        [
            "50",
            "Carlos Gonz\u00e1lez ( PRSD )",
            "Gonzalo Navarrete ( UDI )",
            "Carlos Carter ( PH )",
            "Guillermo Allende ( ANI )",
            "Luis Seguel"
        ],
        [
            "51",
            "(R) Eduardo D\u00edaz (Ind.)",
            "Hern\u00e1n Viguera ( RN )",
            "Antonieta Fa\u00fandez ( PC )",
            "Laura Soto Ibacache ( ANI )",
            "Fernando Troncoso"
        ],
        [
            "51",
            "(R) Eugenio Tuma ( PPD )",
            "Ren\u00e9 Fern\u00e1ndez ( UDI )",
            "Jorge Zambrano ( PH )",
            "Laura Soto Ibacache ( ANI )",
            "Fernando Troncoso"
        ],
        [
            "52",
            "Mario Acu\u00f1a ( PDC )",
            "(R) Ren\u00e9 Manuel Garc\u00eda ( RN )",
            "Francisco Painevilo ( PC )",
            "Miguel \u00c1ngel Arteaga ( ANI )",
            "none"
        ],
        [
            "52",
            "(R) Fernando Meza ( PRSD )",
            "Alejandro Martini ( UDI )",
            "Pablo Gonz\u00e1lez ( PH )",
            "Miguel \u00c1ngel Arteaga ( ANI )",
            "none"
        ],
        [
            "53",
            "(R) Exequiel Silva ( PDC )",
            "(R) Roberto Delmastro (Ind.)",
            "Marcia Klein ( PC )",
            "Fredi Kirshbom ( ANI )",
            "none"
        ],
        [
            "53",
            "Alfonso de Urresti ( PS )",
            "Sebasti\u00e1n Donoso ( UDI )",
            "Beatriz Hermosilla (Ind.)",
            "Fredi Kirshbom ( ANI )",
            "none"
        ],
        [
            "54",
            "Ricardo Halab\u00ed ( PDC )",
            "Ewald Wittke ( RN )",
            "Pedro Ruiz ( PC )",
            "F\u00e9lix Montiel ( ANI )",
            "none"
        ],
        [
            "54",
            "(R) Enrique Jaramillo ( PPD )",
            "(R) Gast\u00f3n Von Muhlenbrock ( UDI )",
            "Pedro Ruiz ( PC )",
            "Guillermo Holtheuer (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "55",
            "(R) Sergio Ojeda ( PDC )",
            "Beatriz D\u00edaz (Ind.)",
            "Patricio Miranda ( PC )",
            "Jaime Moreira (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "55",
            "Fernando Soto ( PS )",
            "(R) Javier Hern\u00e1ndez ( UDI )",
            "Claudio Soto (Ind.)",
            "Jaime Moreira (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "56",
            "Carlos Tudela ( PDC )",
            "Harry Jurgensen ( RN )",
            "Andrea Oyarz\u00fan ( PC )",
            "Jorge Blaessinger (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "56",
            "(R) Fidel Espinoza ( PS )",
            "(R) Carlos Recondo ( UDI )",
            "Antonio Caileo (Ind.)",
            "Jorge Blaessinger (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "57",
            "Patricio Vallesp\u00edn ( PDC )",
            "Eduardo Becker ( RN )",
            "Renato Alvarado ( PC )",
            "Pablo Mu\u00f1oz (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "57",
            "Sergio Galilea ( PPD )",
            "Marisol Turres ( UDI )",
            "Renato Alvarado ( PC )",
            "Pablo Mu\u00f1oz (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "58",
            "(R) Gabriel Ascencio ( PDC )",
            "Alejandro Santana ( RN )",
            "Mario Contreras ( PC )",
            "Minor Braniff (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "58",
            "Juan Jos\u00e9 C\u00e1rcamo ( PPD )",
            "(R) Claudio Alvarado ( UDI )",
            "Luis Veloso (Ind.)",
            "Minor Braniff (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "59",
            "Eduardo Santelices ( PDC )",
            "(R) Pablo Galilea ( RN )",
            "Yasna Jara ( PC )",
            "Mercedes Mayorga (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "59",
            "Ren\u00e9 Alinco ( PPD )",
            "Max Larra\u00edn ( UDI )",
            "Walter Ram\u00edrez (Ind.)",
            "Mercedes Mayorga (Ind.)",
            "none"
        ],
        [
            "60",
            "Carolina Goic ( PDC )",
            "Ren\u00e9 Bobadilla (Ind.)",
            "Jeannette Antonin ( PC )",
            "none",
            "Miodrag Marinovic"
        ]
    ]
}