{
    "id": "cd74ab308adff0ce08517646a0a1376707bea8218e7d32d71ee9b6b9ff65173d",
    "metadata": "Col de Ment\u00e9 | Appearances in Tour de France | Appearances in Tour de France",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Year_",
        "Stage",
        "Category",
        "Start_",
        "Finish",
        "Leader_at_the_summit"
    ],
    "cell": [
        [
            "2013",
            "9",
            "1",
            "Saint-Girons",
            "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
            "Tom Danielson ( USA )"
        ],
        [
            "2012",
            "17",
            "1",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Peyragudes",
            "Thomas Voeckler ( FRA )"
        ],
        [
            "2007",
            "15",
            "1",
            "Foix",
            "Loudenvielle",
            "Juan Manuel G\u00e1rate ( ESP )"
        ],
        [
            "2005",
            "15",
            "1",
            "L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze",
            "Pla d`Adet",
            "Erik Dekker ( NED )"
        ],
        [
            "2003",
            "14",
            "1",
            "Saint-Girons",
            "Loudenvielle",
            "Richard Virenque ( FRA )"
        ],
        [
            "2001",
            "13",
            "1",
            "Foix",
            "Pla d`Adet",
            "Laurent Jalabert ( FRA )"
        ],
        [
            "1999",
            "15",
            "1",
            "Saint-Gaudens",
            "Piau-Engaly",
            "Alberto Elli ( ITA )"
        ],
        [
            "1998",
            "11",
            "1",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Plateau de Beille",
            "Alberto Elli ( ITA )"
        ],
        [
            "1995",
            "15",
            "1",
            "Saint-Girons",
            "Cauterets",
            "Richard Virenque ( FRA )"
        ],
        [
            "1988",
            "15",
            "1",
            "Saint-Girons",
            "Luz Ardiden",
            "Robert Millar ( GBR )"
        ],
        [
            "1979",
            "1",
            "2",
            "Fleurance",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Bernard Hinault ( FRA )"
        ],
        [
            "1976",
            "14",
            "2",
            "Saint-Gaudens",
            "Saint-Lary-Soulan",
            "Lucien Van Impe ( BEL )"
        ],
        [
            "1973",
            "13",
            "2",
            "Bourg-Madame",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Jos\u00e9-Manuel Fuente ( ESP )"
        ],
        [
            "1971",
            "14",
            "2",
            "Revel",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Jos\u00e9-Manuel Fuente ( ESP )"
        ],
        [
            "1970",
            "18",
            "2",
            "Saint-Gaudens",
            "La Mongie",
            "Guerrino Tosello ( ITA )"
        ],
        [
            "1969",
            "16",
            "2",
            "Castelnaudary",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Raymond Delisle ( FRA )"
        ],
        [
            "1967",
            "16",
            "1",
            "Toulouse",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Fernando Manzan\u00e8que ( ESP )"
        ],
        [
            "1966",
            "11",
            "2",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Joaquim Galera ( ESP )"
        ]
    ]
}