{
    "id": "edd66baea248fd75034d3e3bfce31e10467374cde0c33644d2aebe81921ec869",
    "metadata": "1998 Vuelta a Espa\u00f1a | Stages | Stages",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Stage",
        "Date_",
        "Course",
        "Distance",
        "Winner",
        "GC_Leader"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "5 September",
            "C\u00f3rdoba",
            "1617",
            "Markus Zberg",
            "Markus Zberg"
        ],
        [
            "2",
            "6 September",
            "C\u00f3rdoba - C\u00e1diz",
            "2346",
            "Jeroen Blijlevens",
            "Markus Zberg"
        ],
        [
            "3",
            "7 September",
            "C\u00e1diz - Estepona",
            "1926",
            "Jaan Kirsipuu",
            "Laurent Jalabert"
        ],
        [
            "4",
            "8 September",
            "M\u00e1laga - Granada",
            "1735",
            "Fabrizio Guidi",
            "Fabrizio Guidi"
        ],
        [
            "5",
            "9 September",
            "Olula del R\u00edo - Murcia",
            "1655",
            "Jeroen Blijlevens",
            "Fabrizio Guidi"
        ],
        [
            "6",
            "10 September",
            "Murcia - Xorret de Cat\u00ed",
            "2015",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jim\u00e9nez",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jim\u00e9nez"
        ],
        [
            "7",
            "11 September",
            "Alicante - Valencia",
            "185",
            "Giovanni Lombardi",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jim\u00e9nez"
        ],
        [
            "8",
            "12 September",
            "Palma de Mallorca",
            "1815",
            "Fabrizio Guidi",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jim\u00e9nez"
        ],
        [
            "9",
            "13 September",
            "Alcudia",
            "39,5 ( ITT )",
            "Abraham Olano",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "10",
            "15 September",
            "Vic - Estaci\u00f3n de Pal (Andorra)",
            "1993",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jim\u00e9nez",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "11",
            "16 September",
            "Andorra - Cerler",
            "186",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jim\u00e9nez",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "12",
            "17 September",
            "Benasque - Jaca",
            "187",
            "Gianni Bugno",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "13",
            "18 September",
            "Sabi\u00f1\u00e1nigo",
            "2085",
            "Andrei Zintchenko",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "14",
            "19 September",
            "Biescas - Zaragoza",
            "1555",
            "Marcel W\u00fcst",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "15",
            "20 September",
            "Zaragoza - Soria",
            "1787",
            "Andrei Zintchenko",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "16",
            "21 September",
            "Soria - Laguna Negra de Neila",
            "1437",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jim\u00e9nez",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "17",
            "22 September",
            "Burgos - Le\u00f3n",
            "1885",
            "Marcel W\u00fcst",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "18",
            "23 September",
            "Le\u00f3n - Salamanca",
            "223",
            "Fabrizio Guidi",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "19",
            "24 September",
            "\u00c1vila - Segovia",
            "1704",
            "Roberto Heras",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "20",
            "25 September",
            "Segovia - Alto de Navacerrada",
            "206",
            "Andrei Zintchenko",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jim\u00e9nez"
        ],
        [
            "21",
            "26 September",
            "Fuenlabrada",
            "39 ( ITT )",
            "Alex Z\u00fclle",
            "Abraham Olano"
        ],
        [
            "22",
            "27 September",
            "Madrid",
            "163",
            "Markus Zberg",
            "Abraham Olano"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}