{
    "id": "13e68f4a8d23be7009838371a2d9d575b0bb8615dc9435a9105d37377362a169",
    "metadata": "2010-11 Segunda Divisi\u00f3n | Managerial changes | Managerial changes",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Team",
        "Outgoing_manager",
        "Manner_of_departure",
        "Date_of_vacancy",
        "Replaced_by",
        "Date_of_appointment",
        "Position_in_table"
    ],
    "cell": [
        [
            "Valladolid",
            "Javier Clemente",
            "End of contract",
            "31 May 2010",
            "Antonio G\u00f3mez",
            "23 June 2010",
            "18th (in La Liga )"
        ],
        [
            "Tenerife",
            "Gonzalo Arconada",
            "Sacked",
            "20 September 2010",
            "Alfredo Merino (as caretaker)",
            "21 September 2010",
            "22nd"
        ],
        [
            "Tenerife",
            "Alfredo Merino",
            "End of tenure as caretaker",
            "27 September 2010",
            "Juan Carlos Mandi\u00e1",
            "27 September 2010",
            "22nd"
        ],
        [
            "Recreativo",
            "Pablo Alfaro",
            "Sacked",
            "17 October 2010",
            "Carlos R\u00edos",
            "18 October 2010",
            "21st"
        ],
        [
            "Valladolid",
            "Antonio G\u00f3mez",
            "Sacked",
            "29 November 2010",
            "Javier Torres G\u00f3mez (as caretaker)",
            "29 November 2010",
            "7th"
        ],
        [
            "Gimn\u00e0stic",
            "Luis C\u00e9sar Sampedro",
            "Sacked",
            "6 December 2010",
            "Juan Carlos Oliva",
            "6 December 2010",
            "22nd"
        ],
        [
            "Valladolid",
            "Javier Torres G\u00f3mez",
            "End of tenure as caretaker",
            "6 December 2010",
            "Abel Resino",
            "6 December 2010",
            "6th"
        ],
        [
            "Ponferradina",
            "Jos\u00e9 Carlos Granero",
            "Sacked",
            "4 January 2011",
            "Tom\u00e1s Nistal (as caretaker)",
            "4 January 2011",
            "20th"
        ],
        [
            "Ponferradina",
            "Tom\u00e1s Nistal",
            "End of tenure as caretaker",
            "16 January 2011",
            "Claudio Barrag\u00e1n",
            "17 January 2011",
            "21st"
        ],
        [
            "Tenerife",
            "Juan Carlos Mandi\u00e1",
            "Sacked",
            "23 January 2011",
            "Antonio Tapia",
            "24 January 2011",
            "22nd"
        ],
        [
            "Albacete",
            "Antonio Calder\u00f3n",
            "Sacked",
            "13 February 2011",
            "David Vidal",
            "13 February 2011",
            "19th"
        ],
        [
            "Salamanca",
            "\u00d3scar Cano",
            "Sacked",
            "14 February 2011",
            "Pepe Murcia",
            "15 February 2011",
            "19th"
        ],
        [
            "Las Palmas",
            "Paco J\u00e9mez",
            "Sacked",
            "26 February 2011",
            "Juan Manuel Rodr\u00edguez",
            "26 February 2011",
            "18th"
        ],
        [
            "Albacete",
            "David Vidal",
            "Sacked",
            "23 March 2011",
            "Mario Sim\u00f3n",
            "23 March 2011",
            "21st"
        ],
        [
            "Tenerife",
            "Antonio Tapia",
            "Sacked",
            "5 April 2011",
            "David Amaral",
            "5 April 2011",
            "21st"
        ],
        [
            "Salamanca",
            "Pepe Murcia",
            "Sacked",
            "11 April 2011",
            "Balta S\u00e1nchez",
            "11 April 2011",
            "19th"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}