{
    "id": "05cfe7482fc5b35ad2259668cfe40bb823841e765230bb9864dbd799a79332d5",
    "metadata": "Deputy Prime Minister of Spain | List of Deputy Prime Ministers of Spain | List of Deputy Prime Ministers of Spain",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Deputy_Prime_Minister",
        "Took_office",
        "Left_office",
        "Prime_Minister",
        "Term",
        "Party"
    ],
    "cell": [
        [
            "Agust\u00edn Mu\u00f1oz Grandes",
            "1962",
            "1967",
            "Francisco Franco",
            "Franco`s dictatorship",
            "Military"
        ],
        [
            "Luis Carrero Blanco",
            "1967",
            "1973",
            "Francisco Franco",
            "Franco`s dictatorship",
            "Military"
        ],
        [
            "Torcuato Fern\u00e1ndez-Miranda",
            "1973",
            "1974",
            "Francisco Franco",
            "Franco`s dictatorship",
            "Falange"
        ],
        [
            "Jose Garcia Hernandez",
            "1974",
            "1975",
            "Francisco Franco",
            "Franco`s dictatorship",
            "Falange"
        ],
        [
            "Fernando de Santiago y D\u00edaz",
            "1975",
            "1976",
            "Carlos Arias Navarro",
            "Transitional Governments",
            "Military"
        ],
        [
            "Manuel Fraga Iribarne",
            "1975",
            "1976",
            "Carlos Arias Navarro",
            "Transitional Governments",
            "Falange"
        ],
        [
            "Juan Miguel Villar Mir",
            "1976",
            "1976",
            "Carlos Arias Navarro",
            "Transitional Governments",
            "Falange"
        ],
        [
            "Manuel Guti\u00e9rrez Mellado",
            "1977",
            "1979",
            "Adolfo Su\u00e1rez Gonz\u00e1lez",
            "Constituent Legislature",
            "Military"
        ],
        [
            "Manuel Guti\u00e9rrez Mellado",
            "1979",
            "1981",
            "Adolfo Su\u00e1rez Gonz\u00e1lez",
            "1st Legislature",
            "Military"
        ],
        [
            "Rodolfo Mart\u00edn Villa",
            "1981",
            "1982",
            "Leopoldo Calvo-Sotelo Bustelo",
            "1st Legislature",
            "UCD"
        ],
        [
            "Alfonso Guerra Gonz\u00e1lez",
            "1982",
            "1986",
            "Felipe Gonz\u00e1lez M\u00e1rquez",
            "2nd Legislature",
            "PSOE"
        ],
        [
            "Alfonso Guerra Gonz\u00e1lez",
            "1986",
            "1989",
            "Felipe Gonz\u00e1lez M\u00e1rquez",
            "3rd Legislature",
            "PSOE"
        ],
        [
            "Alfonso Guerra Gonz\u00e1lez",
            "1989",
            "1991",
            "Felipe Gonz\u00e1lez M\u00e1rquez",
            "4th Legislature",
            "PSOE"
        ],
        [
            "Narc\u00eds Serra i Serra",
            "1991",
            "1993",
            "Felipe Gonz\u00e1lez M\u00e1rquez",
            "4th Legislature",
            "PSOE"
        ],
        [
            "Narc\u00eds Serra i Serra",
            "1993",
            "1996",
            "Felipe Gonz\u00e1lez M\u00e1rquez",
            "5th Legislature",
            "PSOE"
        ],
        [
            "Francisco \u00c1lvarez Cascos",
            "1996",
            "2000",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez",
            "6th Legislature",
            "PP"
        ],
        [
            "Mariano Rajoy Brey",
            "2000",
            "2003",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez",
            "7th Legislature",
            "PP"
        ],
        [
            "Rodrigo Rato Figaredo",
            "2003",
            "2004",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez",
            "7th Legislature",
            "PP"
        ],
        [
            "Mar\u00eda Teresa Fern\u00e1ndez de la Vega",
            "2004",
            "2008",
            "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero",
            "8th Legislature",
            "PSOE"
        ],
        [
            "Mar\u00eda Teresa Fern\u00e1ndez de la Vega",
            "2008",
            "2010",
            "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero",
            "9th Legislature",
            "PSOE"
        ],
        [
            "Alfredo P\u00e9rez Rubalcaba",
            "2010",
            "2011",
            "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero",
            "9th Legislature",
            "PSOE"
        ],
        [
            "Elena Salgado M\u00e9ndez",
            "2011",
            "2011",
            "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero",
            "9th Legislature",
            "PSOE"
        ],
        [
            "Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda Ant\u00f3n",
            "2011",
            "Incumbent",
            "Mariano Rajoy Brey",
            "10th Legislature",
            "PP"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}