{
    "id": "3bf2665bb5f9980f9768922b356ebfecbb4c62d1b60e3a90e5b9a6b8e6398766",
    "metadata": "Col de Peyresourde | Appearances in Tour de France (since 1947) | Appearances in Tour de France (since 1947)",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Year_",
        "Stage",
        "Category",
        "Start_",
        "Finish",
        "Leader_at_the_summit"
    ],
    "cell": [
        [
            "2013",
            "9",
            "1",
            "Saint-Girons",
            "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
            "Thomas De Gendt ( BEL )"
        ],
        [
            "2012",
            "17",
            "Not categorised",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Peyragudes",
            "Alejandro Valverde ( ESP )"
        ],
        [
            "2012",
            "16",
            "1",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Thomas Voeckler ( FRA )"
        ],
        [
            "2010",
            "16",
            "1",
            "Bagn\u00e8res-de-Luchon",
            "Pau",
            "Sylvester Szmyd ( POL )"
        ],
        [
            "2008",
            "9",
            "1",
            "Toulouse",
            "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
            "Sebastian Lang ( DEU )"
        ],
        [
            "2007",
            "15",
            "1",
            "Foix",
            "Loudenvielle",
            "Alexander Vinokourov ( KAZ )"
        ],
        [
            "2006",
            "11",
            "1",
            "Tarbes",
            "Val d`Aran - Pla-de-Beret",
            "David de la Fuente ( ESP )"
        ],
        [
            "2005",
            "15",
            "1",
            "L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze",
            "Saint-Lary Soulan (Pla d`Adet)",
            "Laurent Brochard ( FRA )"
        ],
        [
            "2003",
            "14",
            "1",
            "Saint-Girons",
            "Loudenvielle",
            "Gilberto Simoni ( ITA )"
        ],
        [
            "2001",
            "13",
            "1",
            "Foix",
            "Saint-Lary Soulan (Pla d`Adet)",
            "Laurent Jalabert ( FRA )"
        ],
        [
            "1999",
            "15",
            "1",
            "Saint-Gaudens",
            "Piau-Engaly",
            "Alberto Elli ( ITA )"
        ],
        [
            "1998",
            "10",
            "1",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Rodolfo Massi ( ITA )"
        ],
        [
            "1995",
            "15",
            "1",
            "Saint-Girons",
            "Cauterets - Cr\u00eates du Lys",
            "Richard Virenque ( FRA )"
        ],
        [
            "1994",
            "12",
            "1",
            "Lourdes",
            "Luz-Ardiden",
            "Roberto Torres ( ESP )"
        ],
        [
            "1993",
            "16",
            "1",
            "Andorra",
            "Saint-Lary Soulan (Pla d`Adet)",
            "Claudio Chiappucci ( ITA )"
        ],
        [
            "1989",
            "10",
            "1",
            "Cauterets",
            "Superbagn\u00e8res",
            "Robert Millar ( GBR )"
        ],
        [
            "1988",
            "15",
            "1",
            "Saint-Girons",
            "Luz-Ardiden",
            "Steven Rooks ( NED )"
        ],
        [
            "1986",
            "13",
            "1",
            "Pau",
            "Superbagn\u00e8res",
            "Bernard Hinault ( FRA )"
        ],
        [
            "1983",
            "10",
            "1",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Robert Millar ( GBR )"
        ],
        [
            "1981",
            "6",
            "1",
            "Saint-Gaudens",
            "Saint-Lary Soulan (Pla d`Adet)",
            "Bernard Hinault ( FRA )"
        ],
        [
            "1980",
            "13",
            "1",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Raymond Martin ( FRA )"
        ],
        [
            "1979",
            "3",
            "2",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Pau",
            "Bernard Hinault ( FRA )"
        ],
        [
            "1976",
            "14",
            "1",
            "Saint-Gaudens",
            "Saint-Lary Soulan (Pla d`Adet)",
            "Luis Ocana ( ESP )"
        ],
        [
            "1974",
            "16",
            "2",
            "La Seu d`Urgell",
            "Saint-Lary Soulan (Pla d`Adet)",
            "Vicente Lopez-Carril ( ESP )"
        ],
        [
            "1972",
            "8",
            "2",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Lucien Van Impe ( BEL )"
        ],
        [
            "1971",
            "16a",
            "2",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Gourette - Eaux-Bonnes",
            "Lucien Van Impe ( BEL )"
        ],
        [
            "1970",
            "18",
            "2",
            "Saint-Gaudens",
            "La Mongie",
            "Raymond Delisle ( FRA )"
        ],
        [
            "1969",
            "17",
            "2",
            "La Mongie",
            "Mourenx",
            "Joaquim Galera ( ESP )"
        ],
        [
            "1964",
            "16",
            "2",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Pau",
            "Julio Jim\u00e9nez ( ESP )"
        ],
        [
            "1963",
            "11",
            "2",
            "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Federico Bahamontes ( ESP )"
        ],
        [
            "1962",
            "12",
            "2",
            "Pau",
            "Saint-Gaudens",
            "Federico Bahamontes ( ESP )"
        ],
        [
            "1961",
            "17",
            "2",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Pau",
            "Imerio Massignan ( ITA )"
        ],
        [
            "1960",
            "11",
            "1",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Kurt Gimmi ( SUI )"
        ],
        [
            "1959",
            "11",
            "1",
            "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
            "Saint-Gaudens",
            "Valentin Huot ( FRA )"
        ],
        [
            "1958",
            "14",
            "1",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Federico Bahamontes ( ESP )"
        ],
        [
            "1956",
            "12",
            "Not categorised",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Jean-Pierre Schmitz ( LUX )"
        ],
        [
            "1955",
            "17",
            "2",
            "Toulouse",
            "Saint-Gaudens",
            "Charly Gaul ( LUX )"
        ],
        [
            "1954",
            "12",
            "2",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Federico Bahamontes ( ESP )"
        ],
        [
            "1953",
            "11",
            "2",
            "Cauterets",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Jean Robic ( FRA )"
        ],
        [
            "1952",
            "17",
            "2",
            "Toulouse",
            "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
            "Antonio Gelabert ( ESP )"
        ],
        [
            "1951",
            "14",
            "2",
            "Tarbes",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Fausto Coppi ( ITA )"
        ],
        [
            "1949",
            "11",
            "2",
            "Pau",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Jean Robic ( FRA )"
        ],
        [
            "1948",
            "8",
            "2",
            "Lourdes",
            "Toulouse",
            "Jean Robic ( FRA )"
        ],
        [
            "1947",
            "15",
            "1",
            "Bagn\u00e8res de Luchon",
            "Pau",
            "Jean Robic ( FRA )"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}