{
    "id": "27a7d6764f0f5b5177fc53459d069b76b3d80c51b20e14b0e08cce7dff67356c",
    "metadata": "2011 Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A | Managerial changes | Managerial changes",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Team",
        "Outgoing_manager",
        "Manner_of_departure",
        "Date_of_vacancy",
        "Position_in_table",
        "Replaced_by",
        "Date_of_appointment"
    ],
    "cell": [
        [
            "Santos",
            "Ad\u00edlson Batista",
            "Sacked",
            "February 27",
            "Pre-season",
            "Muricy Ramalho",
            "April 8"
        ],
        [
            "Fluminense",
            "Muricy Ramalho",
            "Resigned",
            "March 13",
            "Pre-season",
            "Abel Braga",
            "June 8"
        ],
        [
            "Cear\u00e1",
            "Dimas Filgueiras",
            "Contract ended",
            "March 31",
            "Pre-season",
            "V\u00e1gner Mancini",
            "April 1"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Goianiense",
            "Ren\u00ea Sim\u00f5es",
            "Sacked",
            "April 1",
            "Pre-season",
            "Paulo C\u00e9sar Gusm\u00e3o",
            "April 3"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Paranaense",
            "Geninho",
            "Sacked",
            "April 4",
            "Pre-season",
            "Ad\u00edlson Batista",
            "April 5"
        ],
        [
            "Internacional",
            "Celso Roth",
            "Sacked",
            "April 8",
            "Pre-season",
            "Falc\u00e3o",
            "April 14"
        ],
        [
            "Bahia",
            "V\u00e1gner Benazzi",
            "Sacked",
            "April 10",
            "Pre-season",
            "Ren\u00ea Sim\u00f5es",
            "April 14"
        ],
        [
            "Ava\u00ed",
            "Silas",
            "Left to sign with Al-Arabi",
            "June 8",
            "20th",
            "Alexandre Gallo",
            "June 14"
        ],
        [
            "Cruzeiro",
            "Cuca",
            "Sacked",
            "June 19",
            "18th",
            "Joel Santana",
            "June 20"
        ],
        [
            "Gr\u00eamio",
            "Renato Ga\u00facho",
            "Sacked",
            "June 30",
            "12th",
            "J\u00falio Camargo",
            "July 2"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Paranaense",
            "Ad\u00edlson Batista",
            "Sacked",
            "July 2",
            "20th",
            "Renato Ga\u00facho",
            "July 4"
        ],
        [
            "S\u00e3o Paulo",
            "Paulo C\u00e9sar Carpegiani",
            "Sacked",
            "July 7",
            "3rd",
            "Ad\u00edlson Batista",
            "July 16"
        ],
        [
            "Am\u00e9rica (MG)",
            "Mauro Fernandes",
            "Sacked",
            "July 11",
            "18th",
            "Ant\u00f4nio Lopes",
            "July 12"
        ],
        [
            "Internacional",
            "Falc\u00e3o",
            "Sacked",
            "July 18",
            "8th",
            "Dorival J\u00fanior",
            "August 12"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Goianiense",
            "Paulo C\u00e9sar Gusm\u00e3o",
            "Personal problems",
            "July 21",
            "17th",
            "H\u00e9lio dos Anjos",
            "August 12"
        ],
        [
            "Am\u00e9rica (MG)",
            "Ant\u00f4nio Lopes",
            "Resigned",
            "August 1",
            "20th",
            "Givanildo Oliveira",
            "August 2"
        ],
        [
            "Gr\u00eamio",
            "J\u00falio Camargo",
            "Sacked",
            "August 4",
            "15th",
            "Celso Roth",
            "August 4"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Mineiro",
            "Dorival J\u00fanior",
            "Sacked",
            "August 7",
            "14th",
            "Cuca",
            "August 8"
        ],
        [
            "Ava\u00ed",
            "Alexandre Gallo",
            "Sacked",
            "August 18",
            "19th",
            "Toninho Cec\u00edlio",
            "August 22"
        ],
        [
            "Vasco da Gama",
            "Ricardo Gomes",
            "Health problems (temporarily)",
            "August 28",
            "4th",
            "Crist\u00f3v\u00e3o Borges ( caretaker )",
            "August 29"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Paranaense",
            "Renato Ga\u00facho",
            "Resigned",
            "September 1",
            "19th",
            "Ant\u00f4nio Lopes",
            "September 1"
        ],
        [
            "Cruzeiro",
            "Joel Santana",
            "Sacked",
            "September 2",
            "11th",
            "Emerson \u00c1vila",
            "September 2"
        ],
        [
            "Bahia",
            "Ren\u00e9 Sim\u00f5es",
            "Sacked",
            "September 2",
            "16th",
            "Joel Santana",
            "September 4"
        ],
        [
            "Cear\u00e1",
            "V\u00e1gner Mancini",
            "Sacked",
            "September 11",
            "15th",
            "Estevam Soares",
            "September 14"
        ],
        [
            "Cruzeiro",
            "Emerson \u00c1vila",
            "Sacked",
            "September 26",
            "16th",
            "V\u00e1gner Mancini",
            "September 26"
        ],
        [
            "S\u00e3o Paulo",
            "Ad\u00edlson Batista",
            "Sacked",
            "October 16",
            "6th",
            "\u00c9merson Le\u00e3o",
            "October 24"
        ],
        [
            "Cear\u00e1",
            "Estevam Soares",
            "Sacked",
            "October 23",
            "17th",
            "Dimas Filgueiras",
            "October 24"
        ],
        [
            "Ava\u00ed",
            "Toninho Cec\u00edlio",
            "Sacked",
            "November 14",
            "20th",
            "Edson Neguinho ( caretaker )",
            "November 14"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}