{
    "id": "5fcfe6b2d3635a1e2c139e9c7b0b9938ddcdfcbf7ce581d7d44203b0bca503eb",
    "metadata": "2012-13 UCI America Tour | Events | 2013",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Date_",
        "Race_Name",
        "Location_",
        "UCI_Rating",
        "Winner",
        "Team_"
    ],
    "cell": [
        [
            "6 January",
            "Copa Am\u00e9rica de Ciclismo",
            "Brazil",
            "1.2",
            "Francisco Chamorro (ARG)",
            "Funvic Brasilinvest-S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"
        ],
        [
            "11-20 January",
            "Vuelta al T\u00e1chira",
            "Venezuela",
            "2.2",
            "Yeison Delgado (VEN)",
            "Kino T\u00e1chira-Drod\u00ednica"
        ],
        [
            "21-27 January",
            "Tour de San Luis",
            "Argentina",
            "2.1",
            "Daniel D\u00edaz (ARG)",
            "San Luis Somos Todos"
        ],
        [
            "21-28 April",
            "Vuelta a Guatemala",
            "Guatemala",
            "2.2",
            "\u00d3scar S\u00e1nchez (COL)",
            "GW Shimano"
        ],
        [
            "1-5 May",
            "Tour of the Gila",
            "United States",
            "2.2",
            "Philip Deignan (IRL)",
            "UnitedHealthcare"
        ],
        [
            "2 May",
            "Pan American Cycling Championships - Time Trial",
            "Mexico",
            "CC",
            "Carlos Oyarzun (CHI)",
            "Chile national team"
        ],
        [
            "5 May",
            "Pan American Cycling Championships - Road Race",
            "Mexico",
            "CC",
            "Jonathan Paredes (COL)",
            "Colombia national team"
        ],
        [
            "12-19 May",
            "Tour of California",
            "United States",
            "2.HC",
            "Tejay Van Garderen (USA)",
            "BMC Racing Team"
        ],
        [
            "2 June",
            "The Philly Cycling Classic",
            "United States",
            "1.2",
            "Kiel Reijnen (USA)",
            "UnitedHealthcare"
        ],
        [
            "7-9 June",
            "Coupe des Nations Ville Saguenay",
            "Canada",
            "2.Ncup",
            "Sondre Enger (NOR)",
            "Norway national team"
        ],
        [
            "9-23 June",
            "Vuelta a Colombia",
            "Colombia",
            "2.2",
            "\u00d3scar Sevilla (ESP)",
            "EPM-UNE"
        ],
        [
            "11-16 June",
            "Tour de Beauce",
            "Canada",
            "2.2",
            "Nathan Brown (USA)",
            "Bontrager Cycling Team"
        ],
        [
            "7 July",
            "Tour de Delta",
            "Canada",
            "1.2",
            "Steve Fisher (USA)",
            "Hagens Berman Cycling"
        ],
        [
            "19-28 July",
            "Vuelta a Venezuela",
            "Venezuela",
            "2.2",
            "Carlos Jos\u00e9 Ochoa (VEN)",
            "Androni Giocattoli-Venezuela"
        ],
        [
            "2-4 August",
            "Tour of Elk Grove",
            "United States",
            "2.1",
            "Elia Viviani (ITA)",
            "Cannondale"
        ],
        [
            "6-11 August",
            "Tour of Utah",
            "United States",
            "2.1",
            "Tom Danielson (USA)",
            "Garmin-Sharp"
        ],
        [
            "6-11 August",
            "Ruta del Centro",
            "Mexico",
            "2.2",
            "V\u00edctor Garc\u00eda (ESP)",
            "Depredadores PBG Design"
        ],
        [
            "14-18 August",
            "Vuelta al Sur de Bolivia",
            "Bolivia",
            "2.2",
            "\u00d3scar Soliz (BOL)",
            "Pio Rico"
        ],
        [
            "19-25 August",
            "USA Pro Cycling Challenge",
            "United States",
            "2.HC",
            "Tejay Van Garderen (USA)",
            "BMC Racing Team"
        ],
        [
            "28 Aug-1 Sep",
            "Tour do Rio",
            "Brazil",
            "2.2",
            "\u00d3scar Sevilla (ESP)",
            "EPM-UNE"
        ],
        [
            "3-8 September",
            "Tour of Alberta",
            "Canada",
            "2.1",
            "Rohan Dennis (AUS)",
            "Garmin-Sharp"
        ],
        [
            "7 September",
            "Bucks County Classic",
            "United States",
            "1.2",
            "Kiel Reijnen (USA)",
            "UnitedHealthcare"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}