{
    "id": "aa0e7ef268bf80c2ac5d18b64de53b99ee4d24ec85c640c35d536914a4aafeee",
    "metadata": "2008 Valencian Community motorcycle Grand Prix | 250cc classification | 250cc classification",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Rider",
        "Manufacturer",
        "Laps",
        "Time_",
        "Grid"
    ],
    "cell": [
        [
            "Marco Simoncelli",
            "Gilera",
            "27",
            "43:29.003",
            "1"
        ],
        [
            "Yuki Takahashi",
            "Honda",
            "27",
            "+5.164",
            "10"
        ],
        [
            "\u00c1lvaro Bautista",
            "Aprilia",
            "27",
            "+8.648",
            "6"
        ],
        [
            "Roberto Locatelli",
            "Gilera",
            "27",
            "+15.605",
            "8"
        ],
        [
            "Hiroshi Aoyama",
            "KTM",
            "27",
            "+20.991",
            "5"
        ],
        [
            "H\u00e9ctor Faubel",
            "Aprilia",
            "27",
            "+22.212",
            "9"
        ],
        [
            "Aleix Espargar\u00f3",
            "Aprilia",
            "27",
            "+23.199",
            "12"
        ],
        [
            "Ratthapark Wilairot",
            "Honda",
            "27",
            "+23.321",
            "7"
        ],
        [
            "Mattia Pasini",
            "Aprilia",
            "27",
            "+37.424",
            "14"
        ],
        [
            "Thomas L\u00fcthi",
            "Aprilia",
            "27",
            "+38.887",
            "11"
        ],
        [
            "Mika Kallio",
            "KTM",
            "27",
            "+44.065",
            "4"
        ],
        [
            "Alex Baldolini",
            "Aprilia",
            "27",
            "+1:10.999",
            "16"
        ],
        [
            "Imre T\u00f3th",
            "Aprilia",
            "27",
            "+1:31.950",
            "18"
        ],
        [
            "Daniel Arcas",
            "Honda",
            "27",
            "+1:39.110",
            "22"
        ],
        [
            "Simone Grotzkyj",
            "Gilera",
            "27",
            "+1:41.209",
            "17"
        ],
        [
            "Manuel Hern\u00e1ndez",
            "Aprilia",
            "26",
            "+1 Lap",
            "21"
        ],
        [
            "Karel Abraham",
            "Aprilia",
            "26",
            "+1 Lap",
            "20"
        ],
        [
            "Federico Sandi",
            "Aprilia",
            "26",
            "+1 Lap",
            "19"
        ],
        [
            "Doni Tata Pradita",
            "Yamaha",
            "26",
            "+1 Lap",
            "23"
        ],
        [
            "Alen Gy\u0151rfi",
            "Aprilia",
            "24",
            "Accident",
            "24"
        ],
        [
            "Alex Deb\u00f3n",
            "Aprilia",
            "21",
            "Accident",
            "2"
        ],
        [
            "Juli\u00e1n Sim\u00f3n",
            "KTM",
            "19",
            "Retirement",
            "3"
        ],
        [
            "Fabrizio Lai",
            "Gilera",
            "12",
            "Accident",
            "15"
        ],
        [
            "Luk\u00e1\u0161 Pe\u0161ek",
            "Aprilia",
            "11",
            "Accident",
            "13"
        ],
        [
            "Toni Wirsing",
            "Honda",
            "11",
            "Retirement",
            "25"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}