{
    "id": "7d5d05a0dec8dab2ed77969188f21ebc8cd181288615908b5c21c71678355a9a",
    "metadata": "2010 Vuelta a Colombia | Jersey progression | Jersey progression",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Stage",
        "Winner",
        "General_classification",
        "Points_classification",
        "Mountains_classification",
        "Sprints_classification",
        "Team_classification"
    ],
    "cell": [
        [
            "1",
            "Ind Ant-Idea-Fla-Lot De Medell\u00edn",
            "Sergio Luis Henao",
            "no award",
            "no award",
            "no award",
            "Ind Ant-Idea-Fla-Lot De Medell\u00edn"
        ],
        [
            "2",
            "Jaime Casta\u00f1eda",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "Jaime Casta\u00f1eda",
            "Jaime Vergara",
            "Camilo G\u00f3mez",
            "Ind Ant-Idea-Fla-Lot De Medell\u00edn"
        ],
        [
            "3",
            "Jairo P\u00e9rez",
            "Jairo P\u00e9rez",
            "Jaime Casta\u00f1eda",
            "Jaime Vergara",
            "Julian Lopez",
            "Ind Ant-Idea-Fla-Lot De Medell\u00edn"
        ],
        [
            "4",
            "Sergio Luis Henao",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "Jaime Vergara",
            "Julian Lopez",
            "Ind Ant-Idea-Fla-Lot De Medell\u00edn"
        ],
        [
            "5",
            "Fabio Duarte",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "Jaime Vergara",
            "Julian Lopez",
            "Ind Ant-Idea-Fla-Lot De Medell\u00edn"
        ],
        [
            "6",
            "Luis Felipe Laverde",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "Jaime Vergara",
            "Jaime Suaza",
            "Ind Ant-Idea-Fla-Lot De Medell\u00edn"
        ],
        [
            "7",
            "Freddy Gonzalez",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "Jaime Vergara",
            "Camilo G\u00f3mez",
            "Col es Pasion Caf\u00e9 De Colombia 472"
        ],
        [
            "8",
            "Diego Calder\u00f3n",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "\u00d3scar Sevilla",
            "Oscar Solis",
            "Juan Alejandro Garcia",
            "Ind Ant-Idea-Fla-Lot De Medell\u00edn"
        ],
        [
            "9",
            "Jos\u00e9 Rujano",
            "Sergio Luis Henao",
            "Sergio Luis Henao",
            "Oscar Solis",
            "Juan Alejandro Garcia",
            "Ind Ant-Idea-Fla-Lot De Medell\u00edn"
        ],
        [
            "10",
            "Sergio Luis Henao",
            "Sergio Luis Henao",
            "Sergio Luis Henao",
            "Oscar Solis",
            "Juan Alejandro Garcia",
            "EPM-UNE"
        ],
        [
            "11",
            "Jaime Vergara",
            "Sergio Luis Henao",
            "Sergio Luis Henao",
            "Oscar Solis",
            "Juan Alejandro Garcia",
            "EPM-UNE"
        ],
        [
            "12",
            "Fabio Duarte",
            "Sergio Luis Henao",
            "Sergio Luis Henao",
            "Oscar Solis",
            "Juan Alejandro Garcia",
            "Col es Pasion Caf\u00e9 De Colombia 472"
        ],
        [
            "13",
            "Javier Gonzalez",
            "Sergio Luis Henao",
            "Sergio Luis Henao",
            "Jos\u00e9 Rujano",
            "Juan Alejandro Garcia",
            "EPM-UNE"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}