{
    "id": "f4bef96ceca24cdd42d1b326e345e17ffec6361bf06abb80861dfdad177f4543",
    "metadata": "List of voice actors in the Jak and Daxter series | List of voice actors in the Jak and Daxter series | List of voice actors in the Jak and Daxter series",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Character_",
        "French_voice_actor",
        "Italian_voice_actor",
        "German_voice_actor",
        "Spanish_voice_actor"
    ],
    "cell": [
        [
            "Daxter",
            "Xavier Fagnon",
            "Daniele Demma",
            "Erik Borner",
            "Blanca Rada"
        ],
        [
            "Jak",
            "Damien Boisseau",
            "Claudio Moneta",
            "Andreas Gr\u00f6ber",
            "Ricardo Escobar"
        ],
        [
            "Samos the Sage",
            "Marc Alfos",
            "Giovanni Battezzato",
            "Michael Lucke",
            "Aparicio Rivero"
        ],
        [
            "Keira",
            "Sophie Arthuys",
            "Stephania Patruno",
            "Sylvia Steiner",
            "Mercedes Cepeda"
        ],
        [
            "G.T. Blitz/Mizo",
            "Antoine Tom\u00e9",
            "Diego Sabre",
            "Gilles Karolyi",
            "Jorge Teixeira"
        ],
        [
            "Sig",
            "Pascal Renwick",
            "Diego Sabre",
            "Peter Wenke",
            "David Garc\u00eda"
        ],
        [
            "Razer",
            "Mathias Kozlowski",
            "Luca Sandri",
            "Sebastian Walch",
            "Alejandro Garc\u00eda"
        ],
        [
            "Ashelin",
            "Vanina Pradier",
            "Stephania Patruno",
            "Susanne Grawe",
            "Mercedes Cepeda"
        ],
        [
            "Pecker",
            "Pascal Renwick",
            "Oliviero Corbetta",
            "Peter Wenke",
            "Jorge Texeira"
        ],
        [
            "Torn",
            "Thierry Mercier",
            "Oliviero Corbetta",
            "Michael Betz",
            "Roberto Encinas"
        ],
        [
            "Kleiver",
            "Martial Le Minoux",
            "Tony Fuochi",
            "Achim Barrenstein",
            "Salvador Aldeguer"
        ],
        [
            "Rayn",
            "V\u00e9ronique Desmadryl",
            "Emanuela Damasio",
            "Rita Rhingeanu",
            "Conchi L\u00f3pez"
        ],
        [
            "Krew",
            "Alain Dorval",
            "Stefano Albertini",
            "Mario Hassert",
            "Salvador Serrano"
        ],
        [
            "Ratchet",
            "Marc Saez",
            "Simone D`Andrea",
            "Dirk Fenselau",
            "Javier Romano"
        ],
        [
            "Osmo",
            "Dennis Boileau",
            "Massimo Rovatti",
            "Michael Deckner",
            "Rafael Torres"
        ],
        [
            "Kaeden",
            "St\u00e9fan Godin",
            "Andrea Denisco",
            "Karl-J\u00fcrgen Sihler",
            "Antonio Fern\u00e1ndez"
        ],
        [
            "Taryn",
            "Emmanuelle Bondeville",
            "Angiolina Gobbi",
            "Petra Buschk\u00e4mper",
            "Mayte Torres"
        ],
        [
            "Ximon",
            "Marc Saez",
            "Massimo Di Benedetto",
            "Linus Kraus",
            "Jes\u00fas Pinillos"
        ],
        [
            "Thugs",
            "Xavier Fagnon Cyrille Artaux Martial Le Minoux",
            "Giovanni Battezzato Andrea Denisco Gianni Quillico",
            "Achim Barrenstein Klaus Philipp Marc Ermisch",
            "David Garc\u00eda Roberto Encinas"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}