{
    "id": "eb9119a0f0a4040fdde254b00c16d918bf01cb8a2137eeecf4a0aed953434e46",
    "metadata": "2008 Deutsche Tourenwagen Masters season | Race calendar and winners | Race calendar and winners",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Circuit",
        "Date_",
        "Pole_position",
        "Fastest_Lap",
        "Winning_driver",
        "Winning_team",
        "Winning_manufacturer"
    ],
    "cell": [
        [
            "Pr\u00e4sentation D\u00fcsseldorf",
            "6 April",
            "no race",
            "no race",
            "no race",
            "no race",
            "no race"
        ],
        [
            "Hockenheimring",
            "13 April",
            "Timo Scheider",
            "Paul di Resta",
            "Mattias Ekstr\u00f6m",
            "Audi Sport Team Abt Sportsline",
            "Audi"
        ],
        [
            "Oschersleben",
            "20 April",
            "Timo Scheider",
            "Timo Scheider",
            "Timo Scheider",
            "Audi Sport Team Abt",
            "Audi"
        ],
        [
            "Mugello",
            "4 May",
            "Timo Scheider",
            "Jamie Green",
            "Jamie Green",
            "Salzgitter AMG Mercedes",
            "Mercedes"
        ],
        [
            "EuroSpeedway",
            "18 May",
            "Paul di Resta",
            "Paul di Resta",
            "Paul di Resta",
            "Mercedes-Benz Bank AMG",
            "Mercedes"
        ],
        [
            "Norisring",
            "29 June",
            "Bruno Spengler",
            "Bruno Spengler",
            "Jamie Green",
            "Salzgitter AMG Mercedes",
            "Mercedes"
        ],
        [
            "Zandvoort",
            "13 July",
            "Mattias Ekstr\u00f6m",
            "Tom Kristensen",
            "Mattias Ekstr\u00f6m",
            "Audi Sport Team Abt Sportsline",
            "Audi"
        ],
        [
            "N\u00fcrburgring Short",
            "27 July",
            "Tom Kristensen",
            "Martin Tomczyk",
            "Bernd Schneider",
            "Original-Teile AMG Mercedes",
            "Mercedes"
        ],
        [
            "Brands Hatch Indy",
            "31 August",
            "Timo Scheider",
            "Timo Scheider",
            "Timo Scheider",
            "Audi Sport Team Abt",
            "Audi"
        ],
        [
            "Catalunya Short",
            "21 September",
            "Bernd Schneider",
            "Tom Kristensen",
            "Paul di Resta",
            "Mercedes-Benz Bank AMG",
            "Mercedes"
        ],
        [
            "Le Mans Bugatti",
            "5 October",
            "Tom Kristensen",
            "Paul di Resta",
            "Mattias Ekstr\u00f6m",
            "Audi Sport Team Abt Sportsline",
            "Audi"
        ],
        [
            "Hockenheimring",
            "26 October",
            "Timo Scheider",
            "Timo Scheider",
            "Timo Scheider",
            "Audi Sport Team Abt",
            "Audi"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}