{
    "id": "a47a6df0afac7171442ac7b3144f09443bf1058d231a4e5cda7b305f3b7f416f",
    "metadata": "2008 Vuelta a Espa\u00f1a | Routes and Stages | Routes and Stages",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Date_",
        "Course",
        "Distance",
        "Type_",
        "Winner"
    ],
    "cell": [
        [
            "30 August",
            "Granada",
            "km (mi)",
            "Team time trial",
            "Liquigas"
        ],
        [
            "31 August",
            "Granada to Ja\u00e9n",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "Alejandro Valverde ( ESP )"
        ],
        [
            "1 September",
            "Ja\u00e9n to C\u00f3rdoba",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "Tom Boonen ( BEL )"
        ],
        [
            "2 September",
            "C\u00f3rdoba to Puertollano",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "Daniele Bennati ( ITA )"
        ],
        [
            "3 September",
            "Ciudad Real",
            "km (mi)",
            "Individual time trial",
            "Levi Leipheimer ( USA )"
        ],
        [
            "4 September",
            "Ciudad Real to Toledo",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "Paolo Bettini ( ITA )"
        ],
        [
            "5 September",
            "Rest day",
            "Rest day",
            "Rest day",
            "Rest day"
        ],
        [
            "6 September",
            "Barbastro to Naturlandia-La Rabassa ( Andorra )",
            "km (mi)",
            "Mountain stage",
            "Alessandro Ballan ( ITA )"
        ],
        [
            "7 September",
            "Escaldes-Engordany (Andorra) to Pl\u00e1 de Beret",
            "km (mi)",
            "Mountain stage",
            "David Moncouti\u00e9 ( FRA )"
        ],
        [
            "8 September",
            "Vielha e Mijaran to Sabi\u00f1\u00e1nigo",
            "km (mi)",
            "Intermediate stage",
            "Greg Van Avermaet ( BEL )"
        ],
        [
            "9 September",
            "Sabi\u00f1\u00e1nigo to Zaragoza",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "S\u00e9bastien Hinault ( FRA )"
        ],
        [
            "10 September",
            "Calahorra to Burgos",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "\u00d3scar Freire ( ESP )"
        ],
        [
            "11 September",
            "Burgos to Suances",
            "km (mi)",
            "Intermediate stage",
            "Paolo Bettini ( ITA )"
        ],
        [
            "12 September",
            "Rest day",
            "Rest day",
            "Rest day",
            "Rest day"
        ],
        [
            "13 September",
            "San Vicente de la Barquera to Alto de El Angliru",
            "km (mi)",
            "Mountain stage",
            "Alberto Contador ( ESP )"
        ],
        [
            "14 September",
            "Oviedo to Fuentes de Invierno",
            "km (mi)",
            "Mountain stage",
            "Alberto Contador ( ESP )"
        ],
        [
            "15 September",
            "Cudillero to Ponferrada",
            "km (mi)",
            "Mountain stage",
            "David Garc\u00eda ( ESP )"
        ],
        [
            "16 September",
            "Ponferrada to Zamora",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "Tom Boonen ( BEL )"
        ],
        [
            "17 September",
            "Zamora to Valladolid",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "Wouter Weylandt ( BEL )"
        ],
        [
            "18 September",
            "Valladolid to Las Rozas",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "Imanol Erviti ( ESP )"
        ],
        [
            "19 September",
            "Las Rozas to Segovia",
            "km (mi)",
            "Mountain stage",
            "David Arroyo ( ESP )"
        ],
        [
            "20 September",
            "La Granja de San Ildefonso to Alto de Navacerrada",
            "km (mi)",
            "Individual time trial",
            "Levi Leipheimer ( USA )"
        ],
        [
            "21 September",
            "San Sebasti\u00e1n de los Reyes to Madrid",
            "km (mi)",
            "Flat stage",
            "Matti Breschel ( DEN )"
        ],
        [
            "Total",
            "Total",
            "km (mi)",
            "km (mi)",
            "km (mi)"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}