{
    "id": "61c27ae7c576e79cd91fcef351555575a113e21e627bbf2bdf706215002cc4f1",
    "metadata": "2008-09 La Liga | Managerial changes | Managerial changes",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Team",
        "Outgoing_manager",
        "Manner_of_departure",
        "Date_of_vacancy",
        "Replaced_by",
        "Date_of_appointment",
        "Position_in_table"
    ],
    "cell": [
        [
            "Recreativo",
            "Manolo Zambrano",
            "Sacked",
            "7 October 2008",
            "Lucas Alcaraz",
            "7 October 2008",
            "18th"
        ],
        [
            "Osasuna",
            "Jos\u00e9 \u00c1ngel Ziganda",
            "Sacked",
            "13 October 2008",
            "Jos\u00e9 Antonio Camacho",
            "13 October 2008",
            "16th"
        ],
        [
            "Espanyol",
            "Tint\u00edn M\u00e1rquez",
            "Sacked",
            "30 November 2008",
            "Jos\u00e9 Manuel Esnal",
            "1 December 2008",
            "17th"
        ],
        [
            "Real Madrid",
            "Bernd Schuster",
            "Sacked",
            "9 December 2008",
            "Juande Ramos",
            "9 December 2008",
            "5th"
        ],
        [
            "Almer\u00eda",
            "Gonzalo Arconada",
            "Sacked",
            "21 December 2008",
            "Hugo S\u00e1nchez",
            "22 December 2008",
            "16th"
        ],
        [
            "Espanyol",
            "Jos\u00e9 Manuel Esnal",
            "Sacked",
            "20 January 2009",
            "Mauricio Pochettino",
            "20 January 2009",
            "18th"
        ],
        [
            "Atl\u00e9tico Madrid",
            "Javier Aguirre",
            "Sacked",
            "2 February 2009",
            "Abel Resino",
            "2 February 2009",
            "7th"
        ],
        [
            "Numancia",
            "Sergije Kre\u0161i\u0107",
            "Sacked",
            "17 February 2009",
            "Juan Jos\u00e9 Rojo Mart\u00edn",
            "17 February 2009",
            "19th"
        ],
        [
            "Betis",
            "Paco Chaparro",
            "Sacked",
            "6 April 2009",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Nogu\u00e9s",
            "6 April 2009",
            "16th"
        ],
        [
            "Getafe",
            "V\u00edctor Mu\u00f1oz",
            "Sacked",
            "27 April 2009",
            "M\u00edchel",
            "27 April 2009",
            "17th"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}