{
    "id": "b704503ee2ce6473d5cf00a6e6d821c281c3731421500213d373d5da8dde85a0",
    "metadata": "Reinado Internacional del Caf\u00e9 2009 | Official delegates | Official delegates",
    "metadata_info": "Concatenation of page title, section title and table caption.",
    "header": [
        "Country",
        "Contestant",
        "Age",
        "Height_cm",
        "Height_ft",
        "Hometown"
    ],
    "cell": [
        [
            "Argentina",
            "Alejandra Bernal",
            "20",
            "178",
            "5`10",
            "San Salvador de Jujuy"
        ],
        [
            "Aruba",
            "Nuraysa Lispier",
            "23",
            "176",
            "5`9",
            "Sint Nicolaas"
        ],
        [
            "Bahamas",
            "Kerel Pinder",
            "23",
            "170",
            "5`7",
            "Freeport"
        ],
        [
            "Bolivia",
            "Laura Olivera",
            "18",
            "173",
            "5`8",
            "Yacuiba"
        ],
        [
            "Brazil",
            "Anelize Garcia",
            "25",
            "177",
            "5`10",
            "Maring\u00e1"
        ],
        [
            "Canada",
            "Chanel Beckenlehner",
            "20",
            "175",
            "5`9",
            "Toronto"
        ],
        [
            "Colombia",
            "Alejandra Mesa",
            "22",
            "175",
            "5`9",
            "Medell\u00edn"
        ],
        [
            "Costa Rica",
            "Johanna Solano",
            "18",
            "175",
            "5`9",
            "Heredia"
        ],
        [
            "Dominican Republic",
            "Victoria Fern\u00e1ndez",
            "21",
            "178",
            "5`10",
            "Santiago"
        ],
        [
            "Ecuador",
            "Tatiana Chele",
            "17",
            "162",
            "5`2",
            "Manta"
        ],
        [
            "El Salvador",
            "Laura Jim\u00e9nez",
            "22",
            "173",
            "5`8",
            "Poleros"
        ],
        [
            "Guatemala",
            "Maribel Arana",
            "23",
            "173",
            "5`8",
            "Guatemala City"
        ],
        [
            "Honduras",
            "Paola Sabill\u00f3n",
            "18",
            "179",
            "5`11",
            "San Francisco de Yojoa"
        ],
        [
            "Panama",
            "Alejandra Arias",
            "20",
            "176",
            "5`9",
            "Panama City"
        ],
        [
            "Paraguay",
            "Fiorella Forestieri",
            "27",
            "170",
            "5`7",
            "Asunci\u00f3n"
        ],
        [
            "Peru",
            "Mar\u00eda Jes\u00fas Salas",
            "19",
            "180",
            "5`11",
            "Lima"
        ],
        [
            "Poland",
            "Patrycja Jactzac",
            "20",
            "175",
            "5`9",
            "Warsaw"
        ],
        [
            "Puerto Rico",
            "Jenniffer Morales",
            "18",
            "172",
            "5`8",
            "Mayag\u00fcez"
        ],
        [
            "Spain",
            "Ana Montab\u00e9s",
            "21",
            "177",
            "5`10",
            "Ja\u00e9n"
        ],
        [
            "United States",
            "Michelle Fleming",
            "19",
            "173",
            "5`8",
            "Hesperia"
        ]
    ],
    "source": "Open-WikiTable"
}